{
  "GUI": {
    "!!!  N O K  !!!": "!!!  NOK  !!!", 
    "------------->\nselect\nLEFT": "------------->\nselect\nLEFT", 
    "------><------\nselect\nCENTER": "------><------\nselect\nCENTER", 
    "-v- here": "-v- 此处", 
    "/ on \\": "/ 开启 \\", 
    "<-------------\nselect\nRIGHT": "<-------------\nselect\nRIGHT", 
    "<-flash": "<-闪烁", 
    "<-green": "<-绿色", 
    "<laser warning text>": "直视条形码扫描仪的辐射源(级别为 2 的低能量二极管激光)可能会伤害到眼睛(视网膜)。<ul><li>切勿直视激光束。</li><li>切勿操作激光源，因为这可能会导致危险的激光辐射不受控制。</li></ul>", 
    "<laser warning>": "激光辐射 – 激光级别 2！可视范围内的光辐射！", 
    "A": "A", 
    "Abort": "中止", 
    "Ack": "确认", 
    "Actual Values view": "实际值", 
    "Angle": "角度", 
    "Automatic": "自动", 
    "Avg. Load Torque": "平均负载扭矩", 
    "BMW-TPC": "BMW-TPC", 
    "BSSID": "BSSID", 
    "Back": "返回", 
    "Backup select": "备份选择", 
    "Barcode-scanner found_!": "已找到\n条形码\n扫描仪！", 
    "Battery low": "电池电量低！", 
    "Battery low<br>Please change battery": "电池电量低！<br>请更换电池！", 
    "Blue": "白天", 
    "Card Temperature": "温度控制器", 
    "Caution": "小心", 
    "Class": "等级", 
    "Code": "代码", 
    "Configuration file not found": "未找到配置文件", 
    "Confirm": "确认", 
    "Confirm with_to ol_switch": "按\n启动开\n关确认", 
    "Continue": "继续", 
    "Current": "电流", 
    "Cycle": "周期", 
    "Cycle:": "周期：", 
    "Dark": "夜间", 
    "Date": "日期和时间", 
    "Date & Time not set": "未设置日期和时间", 
    "Date & Time setting": "日期和时间", 
    "Diagnosis": "诊断", 
    "Empty import file name given": "导入文件名为空", 
    "Error exporting configuration": "导出配置时出错", 
    "Error importing configuration": "导入配置时出错", 
    "Exchange": "备份/恢复", 
    "Export": "导出", 
    "Export failed": "导出失败", 
    "Export file name required": "需要导出文件名", 
    "Export finished": "导出已完成", 
    "Exporter not found": "未找到导出程序", 
    "Exporting Configuration": "正在导出配置", 
    "Game": "游戏 1", 
    "HTTPS": "HTTPS", 
    "ID": "ID", 
    "ID Code": "ID 代码", 
    "ID:": "ID：", 
    "IDCode Assign": "ID 代码分配", 
    "IDCode Assignment": "ID 代码分配", 
    "Import": "导入", 
    "Import failed": "导入失败。", 
    "Import file name required": "需要导入文件名", 
    "Import finished": "导入已完成", 
    "Importer not found": "未找到导入程序", 
    "Importing Configuration": "正在导入配置", 
    "Info": "信息", 
    "Information": "信息", 
    "J:": "J:", 
    "Job Abort": "作业中止", 
    "Job Select": "作业选择", 
    "Job select": "作业选择", 
    "Job view": "作业视图", 
    "LAN": "LAN", 
    "LEDs": "LED", 
    "Language": "语言", 
    "Language selection": "语言", 
    "Leave": "关闭", 
    "Level: 0": "级别：0", 
    "Lines: 0": "行数：0", 
    "Look_at_LEDs and_confirm_with gui_buttons": "查看 LED\n并按功能键\n确认", 
    "Main menu": "菜单", 
    "Manual": "手动", 
    "Menu": "菜单", 
    "More": "更多", 
    "NOK Result": "不正常结果", 
    "Next": "下一步", 
    "No Battery<br>Please change battery": "无电池！<br>请更换电池！", 
    "No SD card": "NX-SD 卡未插入", 
    "No empty password": "不能为空密码", 
    "No or more than one *.cfg file found": "未找到或找到多个 *.cfg 文件", 
    "No pictures found!": "未找到图片！", 
    "O K": "OK", 
    "OC": "OC", 
    "OK": "OK", 
    "Off": "关闭", 
    "On": "开启", 
    "OperationMode": "工作模式", 
    "P": "P", 
    "P:": "P：", 
    "P:--": "P：--", 
    "Password required": "需要密码", 
    "Picture Viewer": "图片查看器", 
    "Picture not found": "未找到图片！", 
    "Please change battery": "请更换电池！", 
    "Please follow_voice instruction !": "请\n遵守语音\n说明！", 
    "Please start_scan procedure_!": "请\n启动扫描\n程序！", 
    "Press OK to acknowledge": "按下“确认”进行确认", 
    "Program": "程序", 
    "Program select": "程序", 
    "Program selection": "程序", 
    "Push red buttons": "按下红色\n按钮\n", 
    "Push tool-switch slowly": "轻按\n启动开关\n", 
    "Push toolswitch for_%is": "按住\n启动开关\n %i 秒", 
    "Question": "问题", 
    "RSSI Level": "RSSI 级别", 
    "Ready!": "就绪！", 
    "Rebooting": "正在重新启动", 
    "Release tool-switch slowly": "缓慢松开\n启动开关\n", 
    "Release tool-switch_!": "松开\n启动开关！", 
    "Res Services": "结果服务", 
    "Restart": "重启", 
    "Restart WLAN": "重启 WLAN", 
    "Restart WLAN Error\\n\\nRestart WLAN already in progress.\\nWait until finished": "重启 WLAN 出错 \\n\\n。重启 WLAN 进程已在进行。等待进程完成", 
    "Restart WLAN Error\\n\\nWLAN could not restart.\\nExit-Code is: ": "重启 WLAN 出错 \\n\\n。WLAN 无法重启。退出代码为： ", 
    "Restarting WLAN": "正在重启 WLAN", 
    "S:": "S:", 
    "SD card not mounted": "NX-SD 卡未插入", 
    "SSID": "SSID", 
    "Scanner": "扫描仪", 
    "Score: 0": "分数：0", 
    "Searching_for barcode- scanner....": "正在搜索\n条形码\n扫描仪\n....", 
    "Select": "选择", 
    "Services": "服务", 
    "Set": "设置", 
    "Set Date": "日期", 
    "Set Time": "时间", 
    "Shut Down": "关闭", 
    "Slot: ": "插槽： ", 
    "Speed": "速度", 
    "Speed: ": "速度： ", 
    "Starting scan process....": "正在启动\n扫描\n程序....", 
    "Summary": "汇总", 
    "Sys Fault": "错误", 
    "System error": "系统错误", 
    "System information": "信息", 
    "T": "T", 
    "Target": "目标", 
    "Test": "测试", 
    "Test view": "测试", 
    "Theme": "显示模式", 
    "Theme selection": "显示模式", 
    "Thigtening position illumination_?": "拧紧\n位置\n照明？", 
    "Time": "系统时间", 
    "Torque": "扭矩", 
    "Version": "版本", 
    "Visible_pixel errors_in basic_color_?": "基本颜色中\n有可见像素\n错误？", 
    "WLAN": "WLAN", 
    "WLAN MAC": "WLAN MAC", 
    "WLAN Off": "WLAN 关闭", 
    "WLAN On": "WLAN 开启", 
    "WLAN restart can take up to 30 seconds": "WLAN 重启过程需要 30 秒", 
    "Warning": "注意", 
    "Watch_out_for colored_pixel interference_!": "注意\n彩色像素\n干扰！", 
    "Without barcode- scanner_!": "没有\n条形码\n扫描仪！", 
    "Wrong configuration version": "错误配置版本", 
    "again": "再次", 
    "barcode scanner": "条形码\n扫描仪", 
    "barcode:": "条形码：", 
    "blue->": "蓝色->", 
    "color_of LED_?": "LED \n颜色\n？", 
    "diagnosis tools": "诊断工具", 
    "direction switch": "程序选择器", 
    "display": "显示", 
    "function buttons": "功能键", 
    "here --v": "此处 --v", 
    "loudspeaker": "扬声器", 
    "red": "红色", 
    "s": "s", 
    "software update": "软件\n更新", 
    "speed measurement": "速度\n测量", 
    "start": "启动", 
    "sweep->": "清除->", 
    "t": "t", 
    "tG": "tG", 
    "text": "文本", 
    "to shutdown!": "请插入新的电池！", 
    "tool switch": "启动开关", 
    "v-- here": "v-- 此处", 
    "{{{Barcode not active in Job": "条码枪功能在ID输入步骤中未激活", 
    "{{{Barcode not supported": "不支持条码枪功能", 
    "{{{Code not found in assignment table": "未在分配表中找到代码", 
    "{{{ID input failed": "ID 输入失败", 
    "{{{IDCode: {0} received": "ID 代码: {0} 收到", 
    "{{{Job: {0} + IDCode: {1} received": "作业: {0} + ID 代码: {1} 收到", 
    "{{{Job: {0} received": "作业: {0} 收到", 
    "{{{Prg: {0} + IDCode: {1} received": "程序: {0} + ID 代码: {1} 收到", 
    "{{{Prg: {0} received": "程序: {0} 收到", 
    "{{{Scan Failed": "扫描失败", 
    "{{{Scanner initialization failed": "扫描仪未就绪", 
    "{{{Scanner not active": "扫描仪未启动"
  }, 
  "activity": {
    "100": "用户 %1 已创建", 
    "101": "用户 %1 已更改", 
    "102": "用户 %1 已移除", 
    "103": "组 %1 已创建", 
    "104": "组 %1 已更改", 
    "105": "组 %1 已移除", 
    "106": "权限 %1（组 %2）已更改：%3", 
    "108": "用户 %1 已添加到组 %2", 
    "109": "用户 %1 已从组 %2 中移除", 
    "110": "日志簿已清空", 
    "111": "已执行 PLC 信号 '%1'", 
    "112": "已导入 auth.sq3", 
    "200": "通道配置已更改", 
    "300": "已写入 %1", 
    "301": "已创建 %1", 
    "302": "已移除 %1", 
    "303": "已将 %1 重命名为 %2", 
    "304": "已创建目录 %1", 
    "305": "已将 %1 上传到 %2", 
    "400": "已创建程序 %1", 
    "401": "已移除程序 %1", 
    "402": "已更改程序 %1", 
    "501": "时间已更改", 
    "503": "密码已更改", 
    "504": "PLC 表已更改", 
    "505": "批次计数器已更改", 
    "506": "通道配置已更改", 
    "507": "工具显示设置已更改", 
    "508": "结果服务器配置已更改", 
    "509": "FTP 配置已更改", 
    "510": "开放协议配置已更改", 
    "511": "WLAN 配置已更改", 
    "512": "IPM 配置已更改", 
    "513": "FCC 配置已更改", 
    "514": "质量代码配置已更改", 
    "515": "VW-XML 配置已更改", 
    "516": "LED 配置已更改", 
    "517": "AFO 列表配置已更改", 
    "518": "扫描仪配置已更改", 
    "519": "安全配置已更改", 
    "520": "扫描仪分配表已更改", 
    "521": "已移除结果数据库", 
    "522": "工具显示: 激光警告设置为 '%1'", 
    "523": "NX-SD 卡配置已更改", 
    "524": "HTTP 配置已更改", 
    "525": "NFS 配置已更改", 
    "526": "已确认程序的 %1 不正常结果", 
    "527": "Reset to Factory", 
    "528": "WLAN 状态 %1", 
    "600": "系统错误已确认", 
    "601": "系统错误已删除", 
    "700": "已写入文件 %1", 
    "701": "已创建文件 %1", 
    "702": "已移除文件 %1", 
    "703": "已创建目录 %1", 
    "704": "已移除目录 %1", 
    "705": "已将 %1 重命名为 %2", 
    "706": "文件 %1 已上传", 
    "707": "程序 %1 的扭矩单位从“%2”更改为“%3”", 
    "800": "程序 %1 已创建", 
    "801": "程序 %1 已更改", 
    "802": "程序 %1 已移除", 
    "803": "作业 %1 已创建", 
    "804": "作业 %1 已更改", 
    "805": "作业 %1 已移除", 
    "806": "模式已更改", 
    "807": "作业中止", 
    "903": "语言已更改为 %1", 
    "904": "重启", 
    "905": "备份恢复", 
    "906": "备份导出"
  }, 
  "code": "zh-cn", 
  "firmware": {
    "NOK result msg": "需要确认不正常结果", 
    "batchnr": "计数器集", 
    "canceled": "已取消", 
    "job": "作业", 
    "lock99afternok": "程序 99 已锁定\r\nNOK 结果后", 
    "lock99afterok": "程序 99 已锁定\r\nOK 结果后", 
    "mode": "模式", 
    "prgnotfound": "程序 %d\r\n不在控制器上", 
    "speedlimithigh": "程序 %d\r\n速度大于范围", 
    "speedlimitlow": "程序 %d\n速度小于范围", 
    "steplimits": "程序 %d\r\n步骤数大于 %d", 
    "torquelimithigh": "程序 %d\r\n扭矩大于范围", 
    "torquelimtlow": "程序 %d\r\n扭矩小于范围"
  }, 
  "name": "Chinese", 
  "revision": "1.138", 
  "syserror": {
    "1": "拧紧模式超时", 
    "10": "伺服放大器硬件错误", 
    "100": "拧紧程序不可用", 
    "1000": "BMW-TPC：无效配置设置", 
    "1001": "BMW-TPC：PLC 模块未配置为执行", 
    "101": "传感器信息无法读取 – 检查插头连接", 
    "102": "规杆型号标签校验和错误", 
    "103": "结果管理访问错误", 
    "104": "与测量设备无通信", 
    "105": "无法读取传感器标定表", 
    "106": "无法读取周期计数器", 
    "107": "拧紧程序无效", 
    "108": "拧紧过程超时", 
    "109": "传感器错误状态", 
    "11": "电池过温", 
    "110": "电池已在拧紧过程中移除", 
    "111": "主轴过载", 
    "112": "拧紧读数测量超时", 
    "113": "伺服放大器离线", 
    "114": "结果服务不可用", 
    "115": "结果存储失败", 
    "116": "陀螺仪传感器初始化失败", 
    "117": "加速传感器初始化失败", 
    "118": "零平衡失败", 
    "12": "超温伺服放大器", 
    "13": "伺服放大器通信错误", 
    "14": "伺服放大器服务错误", 
    "15": "伺服放大器输入电压错误", 
    "2": "服务模式超时", 
    "200": "无法读取 PLC 表", 
    "201": "PLC 接口初始化失败", 
    "202": "PLC 接口数据错误", 
    "300": "NX-SD 卡已移除", 
    "301": "结果数据初始化失败", 
    "302": "结果输出配置无效 – 复位为默认值", 
    "303": "结果存储已满", 
    "304": "NX-SD 内存已满", 
    "305": "NFS: 网络安装错误", 
    "306": "NFS：访问错误", 
    "307": "结果数据损坏", 
    "400": "型号标签校验和错误", 
    "401": "电机过温", 
    "402": "已达到 Nexo 测试间隔", 
    "403": "电池临界功率", 
    "404": "文件系统错误", 
    "405": "固件更新出错", 
    "406": "超温控制板", 
    "407": "伺服放大器更新错误", 
    "408": "低温控制板", 
    "409": "未配置 Vario 输出头", 
    "600": "WLAN 接口初始化失败", 
    "601": "WLAN 配置读取错误", 
    "700": "Open Protocol：程序选择不完整", 
    "701": "Open Protocol: 错误配置", 
    "702": "Open Protocol: 锁闭错误", 
    "800": "作业：初始化错误", 
    "801": "作业：作业编号不可用", 
    "802": "作业：执行过程中出错", 
    "803": "模式：选定工作模式未定义", 
    "900": "VW-XML：无法从数据库读取结果", 
    "901": "VW-XML：VW-XML 数据库不存在", 
    "902": "VW-XML：VW-XML 数据库写入访问错误", 
    "903": "VW-XML：结果数据库写入访问错误", 
    "904": "VW-XML：内存不足", 
    "905": "VW-XML：无法初始化接口", 
    "906": "VW-XML：失去与主 PC 的连接", 
    "907": "VW-XML：内部错误", 
    "908": "VW-XML：以双 OS 信号结束", 
    "909": "VW-XML：以 OS 信号结束", 
    "910": "VW-XML：无法初始化端口 A 串行器", 
    "911": "VW-XML：无法初始化端口 A 解析器", 
    "912": "VW-XML：无法初始化端口 B 串行器", 
    "913": "VW-XML：无法初始化端口 B 解析器", 
    "914": "VW-XML：端口 A 确认超时 -> 关闭连接", 
    "915": "VW-XML：端口 A 接收错误 -> 关闭连接", 
    "916": "VW-XML：端口 A 保持连接错误 -> 关闭连接", 
    "917": "VW-XML：端口 B 确认超时 -> 关闭连接", 
    "918": "VW-XML：端口 B 接收错误 -> 关闭连接", 
    "919": "VW-XML：端口 B 保持连接错误 -> 关闭连接", 
    "920": "VW-XML：端口 B 无可用主机名", 
    "921": "VW-XML：端口 B 无可用插槽", 
    "922": "VW-XML：端口 B 连接失败", 
    "923": "VW-XML：端口 B 发送队列溢出", 
    "924": "VW-XML：PLC 模块不可用", 
    "925": "VW-XML：数据库已删除"
  }, 
  "webgui": {
    "$Mode": "模式", 
    "*MOD 10/ MOD 10": "*MOD 10/ MOD 10", 
    "- are only allowed between A-Z, a-z and 0-9": "- 仅允许为 A-Z、a-z 以及 0-9 之间的字符", 
    "1 Mbps": "1 Mbps", 
    "100 %": "100 %", 
    "10: Function E": "10：功能 E", 
    "10: Function E_bgInfo": "", 
    "11 Mbps": "11 Mbps", 
    "11: Start": "11：启动", 
    "11: Start_bgInfo": "", 
    "12 Mbps": "12 Mbps", 
    "18 Mbps": "18 Mbps", 
    "1: Tightening": "1：拧紧", 
    "1: Tightening_bgInfo": "", 
    "2 Mbps": "2 Mbps", 
    "24 Mbps": "24 Mbps", 
    "2: Prelim. torque": "2：初始扭矩", 
    "2: Prelim. torque_bgInfo": "", 
    "2nd Target": "第 2目标", 
    "2nd Target on_bgInfo": "", 
    "2nd Target_bgInfo": "", 
    "2of5 to EAN-13": "将 25 码转换为 EAN-13", 
    "2of5 to EAN-13_bgInfo": "", 
    "36 Mbps": "36 Mbps", 
    "3: End torque": "3：末端扭矩", 
    "3: End torque_bgInfo": "", 
    "48 Mbps": "48 Mbps", 
    "4: Loosen": "4：拧松", 
    "4: Loosen_bgInfo": "", 
    "5.5 Mbps": "5.5 Mbps", 
    "54 Mbps": "54 Mbps", 
    "5: Rework": "5：返工", 
    "5: Rework_bgInfo": "", 
    "6 Mbps": "6 Mbps", 
    "6: Function A": "6：功能 A", 
    "6: Function A_bgInfo": "", 
    "7: Function B": "7：功能 B", 
    "7: Function B_bgInfo": "", 
    "8: Function C": "8：功能 C", 
    "8: Function C_bgInfo": "", 
    "9 Mbps": "9 Mbps", 
    "9: Function D": "9：功能 D", 
    "9: Function D_bgInfo": "", 
    "A": "A", 
    "A hostname consists of labels delimited with dots (.). A label can only have up to 63 characters of A-Z, a-z, 0-9 and - and can not be empty. - are only allowed between A-Z, a-z and 0-9.": "主机名由多个标签组成，每个标签之间以小圆点 (.) 分隔开来。一个标签最多具有 63 个字符，可以是 A-Z、a-z、0-9 范围内的字符和 - ，但标签不能为空，并且 - 只能位于 A-Z、a-z 的英文字符与 0-9 的数字字符之间", 
    "A total amount of 16 elements must not be exceeded. Every element needs to be a number between 0 and 255 or two numbers between 0 and 255 separated by a hyphen. Elements are separated by semicolons": "元素总量不得超过 16 个。每个元素都需要是介于 1 至 256 之间的一个数字或以连字符分隔的这一范围内的两个数字。元素之间以分号分隔", 
    "A total amount of 16 elements must not be exceeded. Every element needs to be a number between 1 and 256 or two numbers between 1 and 256 separated by a hyphen. Elements are separated by semicolons": "元素总量不得超过 16 个。每个元素都需要是介于 1 至 256 之间的一个数字或以连字符分隔的这一范围内的两个数字。元素之间以分号分隔", 
    "A+": "A+", 
    "A+_bgInfo": "", 
    "A-": "A-", 
    "A-_bgInfo": "", 
    "ACK timeout": "确认超时", 
    "ACK timeout_bgInfo": "指示接收确认的时间。如果在此时间内在端口上未接收到确认 (ACK)，则将断开此连接（默认设置：3 秒）", 
    "AES": "AES", 
    "AFO": "AFO", 
    "AKZ_bgInfo": "AKZ", 
    "ARE YOU REALLY SURE?<br>All data will be cleared!": "是否确定继续？<br>所有数据都将被清除！", 
    "ASCII": "ASCII", 
    "Absolute Error Count": "绝对错误计数", 
    "Absolute angle": "绝对角度", 
    "Abtrieb": "输出头", 
    "Accounts": "用户帐户", 
    "Ack": "Ack", 
    "Ack timeout_bgInfo": "确认 timeout", 
    "Ack.": "Ack.", 
    "Acknowledge": "确认", 
    "Acknowledge_bgInfo": "确认", 
    "Activate": "激活", 
    "Activate (Runs once an hour)": "激活（每小时运行一次）", 
    "Active": "活动状态", 
    "Active Column": "活动列", 
    "Active roaming channels": "激活漫游通道", 
    "Active roaming channels ": "激活漫游通道", 
    "Actual": "实际", 
    "Actual Values": "实际值", 
    "Actual Values view": "实际值", 
    "Add": "添加", 
    "Add Filter": "添加过滤器", 
    "Additional P12 Certificate": "其他 P12 证书", 
    "Additional logging": "附加记录", 
    "Address": "地址", 
    "Afo needs to be unique.": "AFO 需要具有唯一性。", 
    "After importing the tool will be rebooted": "导入后工具将重新启动", 
    "Afterglow time": "关闭延迟", 
    "Afterglow time_bgInfo": "", 
    "Ajax communication failed": "AJAX 通信失败", 
    "Aktiv": "活动状态", 
    "All": "全部", 
    "All Other MF OK": "所有其他 MF 正常", 
    "All Other MF OK_bgInfo": "", 
    "All configurations are overwritten and the device will be booted. The operation can not be cancelled after this point.": "所有配置都将被覆盖，设备也将会重启。该操作在重启完成后将无法撤销。", 
    "All configured counters must be completed": "所有配置的计数器都必须完成", 
    "All configured counters must be completed_bgInfo": "", 
    "All connected": "已全部连接", 
    "All job data will be removed. Are you sure?": "是否确定要移除所有作业数据？", 
    "All other MF": "所有其他 MF", 
    "All program data will be removed. Are you sure?": "将移除所有程序数据。您是否确定？", 
    "All result data will be removed": "将移除所有结果数据", 
    "All steps": "所有步骤", 
    "Allow Job selection": "允许 HMI 作业选择", 
    "Allow Job selection_bgInfo": " ", 
    "Allow Prg selection": "允许 HMI 程序选择", 
    "Allow Prg selection_bgInfo": " ", 
    "Allow to acknowledge system errors": "允许确认系统错误", 
    "Allowed only  ": "仅允许", 
    "Allowed only: ": "仅允许：", 
    "Also forward ID codes from non-selected sources": "也转发来自非选定源的 ID 代码", 
    "Amount": "数量", 
    "Amplitude": "振幅", 
    "Analysis": "分析", 
    "And": "和", 
    "Angle": "角度", 
    "Angle / Torque function needs a Speed value other than zero": "角度/扭矩功能需要一个非零速度值", 
    "Angle / Torque functions need a Speed value other than zero": "角度/扭矩功能需要一个非零速度值", 
    "Angle function needs a ": "角度功能需要 ", 
    "Angle function needs a Speed value other than zero": "角度功能需要一个非零速度值", 
    "Angle max. value": "角度最大值", 
    "Angle max. value_bgInfo": "", 
    "Angle min. value": "角度最小值", 
    "Angle min. value_bgInfo": "", 
    "Angle target value": "角度", 
    "Angle target value_bgInfo": "", 
    "Angle_bgInfo": "", 
    "Anonymous identity": "匿名标识", 
    "Archive server operation": "存档服务器操作", 
    "Archive server operation_bgInfo": "", 
    "Are you sure to import new selected jobs?": "是否确定要导入选定作业?", 
    "Are you sure to import the new programs?": "是否确定要导入选定程序?", 
    "Are you sure you want to logout?": "您确定要注销吗？", 
    "Are you sure you want to remove this item?": "您确定要移除此项目吗？", 
    "Argentina": "阿根廷", 
    "Assignment table": "分配表", 
    "Asynchronous mode": "异步模式", 
    "At least one NOK instance is needed": "至少需要一个不合格实例", 
    "Attempts": "重试", 
    "Attempts_bgInfo": "出错后重复扫描次数", 
    "Australia / New Zealand": "澳大利亚/新西兰", 
    "Authentication": "身份验证", 
    "Avg. Load Torque": "平均负载扭矩", 
    "Avg. Start Load Torque Calculation": "负载扭矩测定启动周期", 
    "BMS": "PLC 信号", 
    "BMS Signal ManOp": "PLC 信号 ManOP", 
    "BMS Signal ManOp_bgInfo": " ", 
    "BMS signals CntSel0...CntSel7": "CntSel0...CntSel7", 
    "BMS signals Prg0...Prg7": "Prg0...Prg7", 
    "BMW-TPC": "BMW-TPC", 
    "BMW-TPC Configuration": "BMW-TPC 配置", 
    "Band": "无线模式", 
    "Barcode type": "条形码类型", 
    "Barcodes": "条形码", 
    "Barcodes_bgInfo": "", 
    "Batch Counter": "OK/NOK 计数器", 
    "Battery": "电池", 
    "Battery charge under 50%": "电池电量低于 50%", 
    "Battery charge under {0}%": "电池电量低于 {0}%", 
    "Battery removed": "电池已移除!", 
    "Battery under 10%. Please save your work and change the battery": "电池电量低于 10%。请保存您的工作，然后更换电池", 
    "Be careful. Files (root certificate, client certificate, and private key) and private key password are implicitly saved on upload and are not possible to discard.": "小心。文件（根证书、客户端证书和私钥）和私钥密码已进行隐式上传保存，且此操作无法撤销。", 
    "Block loosening program after tightening NOK": "拧紧不合格后阻止拧松程序", 
    "Block loosening program after tightening NOK_bgInfo": "拧紧不合格后阻止拧松程序 99", 
    "Block loosening program after tightening OK": "拧紧合格后阻止拧松程序", 
    "Block loosening program after tightening OK_bgInfo": "拧紧合格后阻止拧松程序 99", 
    "Block nutrunner": "锁定拧紧机", 
    "Block nutrunner_bgInfo": "拧紧机将会被锁定", 
    "Blue": "蓝色", 
    "Blue_bgInfo": "", 
    "Both lengths must be entered": "必须输入两个长度", 
    "Branch": "支路", 
    "Brasil / Mexico": "巴西/墨西哥", 
    "Browse...": "浏览...", 
    "Buffer tightening results locally": "本地缓冲拧紧结果", 
    "Buffer tightening results locally_bgInfo": "", 
    "Button Left": "左侧功能键", 
    "Button Right": "右侧功能键", 
    "CCw->0": "CCw->0", 
    "CLSI Editing": "CLSI 编辑", 
    "CLSI Editing_bgInfo": "", 
    "Canada (IC)": "加拿大 (IC)", 
    "Cancel": "取消", 
    "Cannot write file": "无法写入文件", 
    "Capture for ": "捕捉时间", 
    "Card Temperature": "温度控制器", 
    "Category": "类别", 
    "Category_bgInfo": "", 
    "Ccw=0": "Ccw=0", 
    "Ccw=0_bgInfo": "", 
    "Ch": "Ch", 
    "Change Password": "更改密码", 
    "Channel": "配置", 
    "Channel No. (Tool configuration)": "通道编号", 
    "Check Digit": "校验位", 
    "Check Digit Algorithm": "校验位算法", 
    "Check Digit Algorithm_bgInfo": "", 
    "Check Digit Verification": "校验位验证", 
    "Check Digit Verification_bgInfo": "", 
    "Check Digit_bgInfo": "", 
    "Check Digits_bgInfo": "", 
    "China (SRRC Cert)": "中国（SRRC 认证）", 
    "Choose a config file from SD Card to get content information": "从 NX-SD 卡选择配置文件以获取内容信息", 
    "Choose a config file from SD Card to upload": "从 NX-SD 卡选择要上传的配置文件", 
    "Choose target for ID Input": "选择 ID 输入的目标", 
    "Choose target for ID Input_bgInfo": "注意：如果“多个 ID 输入”被选为“模式 -> 启动步骤”中的 ID 代码源，则该 ID 代码仅适用于结果输出。", 
    "Choose triggermode for scanner": "触发扫描过程", 
    "Choose triggermode for scanner_bgInfo": "", 
    "Class": "等级", 
    "Clear": "清除", 
    "Clear All": "全部清除", 
    "Clear ID code at end of job": "在结束步骤中删除 ID 代码", 
    "Clear ID code at end of job_bgInfo": "", 
    "Clear JobApp Out Signals": "清除 JobApp 输出信号", 
    "Clear JobApp Out Signals_bgInfo": "在作业开始时删除 JobApp 输出信号", 
    "Clear output": "清除输出", 
    "Client Certificate": "客户端证书", 
    "Client Time": "PC 时间", 
    "Close": "关闭", 
    "Close session": "关闭会话", 
    "Codabar": "码条", 
    "Codabar_bgInfo": "", 
    "Code": "代码", 
    "Code 11": "代码 11", 
    "Code 11_bgInfo": "", 
    "Code 128": "代码 128", 
    "Code 128_bgInfo": "", 
    "Code 32 Prefix": "代码 32 前缀", 
    "Code 32 Prefix_bgInfo": "", 
    "Code 39": "代码 39", 
    "Code 39_bgInfo": "", 
    "Code 93": "代码 93", 
    "Code 93_bgInfo": "", 
    "Collapse All": "全部折叠", 
    "Combine multiple ID Inputs to one ID Code": "结合多个 ID 输入", 
    "Combine multiple ID Inputs to one ID Code_bgInfo": "激活相应复选框后，不同步骤的结果可以组合为一个 ID 代码。您可以定义前缀、后缀以及最多再增添 10 个组件来作为新 ID 代码的构成形式。 ", 
    "Command line error": "命令行错误", 
    "Comment": "注释", 
    "Comment_bgInfo": "允许的字符包括：ASCII 字符、数字、空格、连字符、破折号以及下划线", 
    "Common_bgInfo": "Common", 
    "Communication error": "通信错误", 
    "Communication failure": "通信故障", 
    "Communication mode_bgInfo": "通信 mode", 
    "Component has no Scanner": "手持拧紧机不带扫描仪", 
    "Conditional blocking of loosening program": "视情况阻止拧松程序", 
    "Conditional blocking of loosening program_bgInfo": "", 
    "Configuration": "配置", 
    "Configuration Notes": "配置注意事项", 
    "Configuration does not match current firmware version": "配置不匹配当前固件版本", 
    "Configuration file not found": "未找到配置文件", 
    "Configurations of the revision on device will be used, if one of the two known revisions is reinstalled": "如果两个已知修订版本之一已重新安装，将使用设备上的修订版本的配置", 
    "Configurations will be converted on Update to a newer Firmware": "更新至新版固件后，配置将发生更改", 
    "Confirm": "确认", 
    "Confirm new Password": "确认新密码", 
    "Connection": "连接", 
    "Content Type": "Content Type", 
    "Content Type_bgInfo": "", 
    "Continue": "继续", 
    "Continuous": "连续", 
    "Control signals": "控制信号", 
    "Convert to Code 32 (Italian Pharma Code)": "转换为代码 32 (意大利Pharma代码)", 
    "Convert to Code 32 (Italian Pharma Code)_bgInfo": "", 
    "Copy tight": "Copy", 
    "Could not get Scanner status": "未收到扫描仪状态", 
    "Could not get torque unit of channel configuration": "无法获取通道配置的扭矩单位", 
    "Could not load torque unit default value": "无法加载扭矩单位默认值", 
    "Could not load torque unit factors for conversion": "无法加载用于换算的扭矩单位系数", 
    "Count Of Sockets": "插座插槽计数", 
    "Count Of Sockets_bgInfo": "", 
    "Counter Set": "计数器记录", 
    "Counter selection by": "PLC 信号选择", 
    "Counters": "计数器记录", 
    "Create": "创建", 
    "Create & Change Type plate": "创建和更改铭牌", 
    "Custom Time": "定制时间", 
    "Cw->0": "Cw->0", 
    "Cw=0": "Cw=0", 
    "Cw=0_bgInfo": "", 
    "Cycle": "周期", 
    "Cycle Counter": "周期计数器", 
    "Cycle number": "周期数", 
    "DCF access": "DCF 访问", 
    "DHCP": "DHCP", 
    "DNS": "DNS", 
    "Data": "数据", 
    "Data retry threshold": "数据重试阈值", 
    "Database": "结果存储", 
    "Date": "日期", 
    "Date & Time": "日期和时间", 
    "Date & Time setting": "日期和时间", 
    "Datum": "日期", 
    "Day mode": "白天", 
    "Deactivate": "停用", 
    "Debug": "调试", 
    "Decode signal tone duration": "解码信号音持续时间", 
    "Decode signal tone duration_bgInfo": "声音信号", 
    "Decrement the OK counter after loosening": "拧松后 OK 计数器递减", 
    "Decrement the OK counter after loosening_bgInfo": "", 
    "Default configurations will be used on Update to an older Firmware": "更新至旧版固件后，将使用默认配置", 
    "Default transfer class": "默认传输等级", 
    "Default transfer class_bgInfo": "", 
    "Delay": "延迟", 
    "Delay (sec)": "延迟(秒)", 
    "Delay (sec)_bgInfo": "设置输出信号后延迟。值 0 将禁用超时。允许的输入为: 用作毫秒小数点的点以及小数位数。100 毫秒是毫秒单位的最小分辨率。例如，123.4 表示 123 秒和 400 毫秒", 
    "Delay between packets in microseconds": "数据包之间的延迟（微秒）", 
    "Delay when clearing buffered data": "清除缓冲数据时延迟", 
    "Delay when clearing buffered data_bgInfo": "", 
    "Delay when retransmitting from local buffer": "从本地缓冲区重新发送时延迟", 
    "Delay when retransmitting from local buffer_bgInfo": "", 
    "Delay with continuous operation": "持续工作的延迟", 
    "Delay with continuous operation_bgInfo": "", 
    "Delete": "删除", 
    "Delete ID code after start": "启动后删除 ID 代码", 
    "Delete ID code after start_bgInfo": "如果选择此选项，ID 代码将在启动后被删除。对于\n下一次拧紧作业，必须提供新 ID 代码", 
    "Delete old jobs": "删除旧作业", 
    "Delete old prgs": "删除旧程序", 
    "Deleting...": "正在删除...", 
    "Description": "说明", 
    "Deselect All": "全部取消选择", 
    "Desired": "所需的", 
    "Dest id_bgInfo": "Dest ID", 
    "Detail": "详细信息", 
    "Device Selection": "设备选择", 
    "Device Selection_bgInfo": "", 
    "Diagnosis": "诊断", 
    "Direction": "计数方向", 
    "Directory": "目录", 
    "Directory for the tightening results": "目录", 
    "Directory for the tightening results_bgInfo": "", 
    "Directory name": "目录名称", 
    "Disable": "禁用", 
    "Discard": "放弃", 
    "Discard Changes": "放弃更改", 
    "Discarding...": "正在放弃...", 
    "Display Text": "工具显示文本", 
    "Display Text_bgInfo": "", 
    "Do Not Verify Check Digit": "请勿验证校验位", 
    "Do Not Verify Check Digit_bgInfo": "", 
    "Do you want to assign an already defined Quality code {0}?": "是否要分配已定义的质量代码 {0}？", 
    "Do you want to assign the already defined System Quality code {0}?": "是否要分配已定义的质量代码 {0}？", 
    "Do you want to discard the current configuration and reset to factory? All relevant configuration files are to be overwritten.": "是否要放弃当前配置恢复到出厂设置？所有相关配置文件都会被覆盖。", 
    "Do you want to install new Firmware?": "是否要安装新固件？", 
    "Do you want to overwrite the mode?": "是否要覆盖该模式？", 
    "Do you want to proceed? On save all tabs are closed and unsaved changes in any of them will be discarded.": "是否要继续？正在保存的所有选项卡都将关闭，其中未保存的更改都会被弃用。", 
    "Do you want to remove the selected Firmware package?": "是否要移除选定的固件包？", 
    "Do you want to roll firmware/configurations back?": "是否要回滚固件和配置?", 
    "Do you want to save the changes?": "是否要保存更改？", 
    "Documentation": "文档", 
    "Documentation directory Empty": "文档目录为空", 
    "Down": "向下", 
    "Downgrade aborted": "降级中止", 
    "Downgrade from V1200 and newer to V1100 and older requires to remove result database. Are you sure?": "从 V1200 或更新版本降级到 V1100 或更旧版本需要移除结果数据库。您确定吗？", 
    "Download": "下载", 
    "Download test log": "下载测试日志", 
    "Doze mode": "睡眠模式", 
    "Drehrichtung": "输出头旋转方向", 
    "Drehzahl": "速度", 
    "DrehzahlMax": "最大速度", 
    "DrehzahlMin": "最小速度", 
    "Drop enable when disconnected after:": "Drop Enable when disconnected:", 
    "Duplicate ASCII entries are forbidden.": "不允许出现重复的 ASCII 条目", 
    "Duration": "持续时间", 
    "Duration_bgInfo": "", 
    "E-Mail": "电子邮件", 
    "EAP-TLS": "EAP-TLS", 
    "EAP-TTLS": "EAP-TTLS", 
    "ELP": "ELP", 
    "ETSI": "ETSI", 
    "Each discrete length": "任意", 
    "Each discrete length_bgInfo": "无长度限制，例如“全部”或“”", 
    "Edit": "编辑", 
    "Editor": "编辑器", 
    "Einheit": "扭矩单位", 
    "Email": "电子邮件", 
    "Empty SD-Card": "空 NX-SD 卡", 
    "Empty export file name given": "导出文件名为空", 
    "Empty import file name given": "导入文件名为空", 
    "En->0": "En->0", 
    "En=0": "En=0", 
    "En=0_bgInfo": "", 
    "Enable": "启用", 
    "Enable CLPC": "启用 CLPC", 
    "Enable CLPC (0 ... 99)<br/> 0 – Disable Calibration<br/> 1 – 99 Entering any of these values enables the calibration assessment and sets the period, and each step represents 200ms. For example, if the user enters a value of 6, the calibration assessment executes every 1.2 seconds. If the value is out of range, the value is changed to 25, which represents 5 seconds.": "启用 CLPC (0 ...99)<br/> 0 – 禁用校准<br/> 1 – 99 输入这些值中的任何一个都将启用校准评估并设置相应的时间段，每个步骤代表 200ms。例如，如果用户输入值 6，则校准评估毎 1.2 秒执行一次。如果该值超出范围，该值将更改为 25，这代表 5 秒。", 
    "Enable loosening program no. 99": "拧松程序 99 已启用", 
    "Enable loosening program no. 99_bgInfo": "", 
    "Enable tool": "启用工具", 
    "Enable tool_bgInfo": "", 
    "Encryption": "过程", 
    "End": "末端", 
    "End torque mode": "末端扭矩模式", 
    "Enter new Programname": "输入新的程序名称", 
    "Enter the new job name:": "输入新作业名称", 
    "Enter the new program name:": "输入新的程序名称：", 
    "Entries": "条目", 
    "Error": "错误", 
    "Error Message after Timeout": "错误消息", 
    "Error Message after Timeout_bgInfo": "", 
    "Error list": "错误列表", 
    "Error on removing result db": "移除结果数据库时出错", 
    "Error retriving data": "检索数据时出错", 
    "Estimated Motor Temperature (LT)": "马达温度", 
    "Estimated Motor Temperature from Card": "马达温度", 
    "Europe / Russia (ETSI)": "欧洲 (ETSI)/俄罗斯", 
    "Event": "事件", 
    "Every ID code group can contain 5 ID code steps per single program": "在单个程序步骤之前可以添加五个 ID 代码级别", 
    "Exchange": "备份/恢复", 
    "Expand All": "全部展开", 
    "Expansion process failed": "过程失败", 
    "Export": "导出", 
    "Export Logs": "导出日志", 
    "Export Print Data": "导出打印数据", 
    "Export Superuser": "导出“超级用户”", 
    "Export Superuser to SD": "将“超级用户”导出至 SD 卡", 
    "Export Type Plate": "导出铭牌", 
    "Export all": "全部导出", 
    "Export current user with Level 5 permissions to SD?": "将当前用户导出至 SD 卡？", 
    "Export file name required": "需要导出文件名", 
    "Export jobs with file selection": "选中并导出作业文件", 
    "Export programs with file selection": "选中并导出程序文件", 
    "Export selected jobs failed": "导出选定作业失败", 
    "Export selected programs failed": "导出选定程序失败", 
    "Export successful": "导出成功", 
    "Export successfull": "导出成功", 
    "Export to SD": "导出到 NX-SD 卡", 
    "Export to file": "导出到文件", 
    "Exporter not found": "未找到导出程序", 
    "Exporting configuration": "正在导出配置", 
    "Exporting job...": "正在导出作业...", 
    "Exporting logs": "正在导出日志", 
    "Exporting program...": "正在导出程序...", 
    "Exporting...": "正在导出...", 
    "External job control": "外部作业控制", 
    "External job control_bgInfo": "", 
    "FCC": "FCC", 
    "FCC Test Mode": "测试模式", 
    "FCC Test mode": "测试模式", 
    "FTP": "FTP", 
    "Factory < WRK >": "设备 &lt;WRK&gt;", 
    "Factory < WRK >_bgInfo": "“WRK”标签中有 16 个字符可用（默认设置为空）", 
    "Failed": "失败", 
    "Failed to read jobs directory content": "读取作业目录内容失败", 
    "Failed to read programs directory content": "读取程序目录内容失败", 
    "Failed to update cert directory": "更新证书目录失败", 
    "Failure": "故障", 
    "Failure2": "故障", 
    "Failure3": "故障", 
    "Failure4": "故障", 
    "Faktor": "系数", 
    "Fatal error": "致命错误", 
    "Field contains only empty spaces.": "内容丢失", 
    "File": "文件", 
    "File must be a *.": "文件必须是 *.", 
    "File must be a *.nxauth format": "文件必须是 *.nxauth 格式", 
    "File must be a *.nxbms format": "文件必须是 *.nxbms 格式", 
    "File must be a *.nxcnt format": "文件必须是 *.nxcnt 格式", 
    "File must be a *.nxgui format": "文件必须是 *.nxgui 格式", 
    "File must be a *.nxipm format": "文件必须是 *.nxgui 格式", 
    "File must be a *.nxjbx Job": "文件必须是 *.nxjbx", 
    "File must be a *.nxjob Job": "文件必须是 *.nxjob", 
    "File must be a *.nxled Job": "文件必须是 *.nxled", 
    "File must be a *.nxmod Mode": "文件必须是 *.nxmod", 
    "File must be a *.nxop format": "文件必须是 *.nxgui 格式", 
    "File must be a *.nxprg program": "文件必须是 *.nxprg", 
    "File must be a *.nxprx Job": "文件必须是 *.nxprx", 
    "File must be a *.nxres format": "文件必须是 *.nxres 格式", 
    "File must be a *.nxscan format": "文件必须是 *.nxscan 格式", 
    "File must be a *.nxwlan format": "文件必须是 *.nxwlan 格式", 
    "File must be a .bin": "文件必须是 *.bin", 
    "File must be a .nxfw": "文件必须是 *.nxfw", 
    "File must be a .p12": "文件必须是 *.p12", 
    "File must be a .pem or .der": "文件必须是 *.pem 或 *.der", 
    "File not uploaded": "未上传文件", 
    "File successfully uploaded.": "文件已成功上传", 
    "Filename": "文件名", 
    "Files": "文件", 
    "Filter Editor": "过滤器编辑器", 
    "Find clients": "查找客户端", 
    "Find clients active": "查找客户端激活", 
    "Find clients inactive": "查找客户端未激活", 
    "Firmware": "固件", 
    "Firmware Update": "固件更新", 
    "Firmware is being upgraded": "正在升级固件", 
    "Firmware package": "固件包", 
    "Firmware roll back failed": "回滚固件失败", 
    "Firmware rollback": "固件回滚", 
    "Firmware update": "固件更新", 
    "Firmware update not possible": "无法进行固件更新", 
    "Firmware upgrade": "固件升级", 
    "Firmware upgrade failed": "固件升级失败", 
    "Firmware upgraded": "固件已升级", 
    "Firmware/configurations is being rolled back please wait": "正在回滚固件和配置。请等待", 
    "First Target": "第一目标", 
    "First Target_bgInfo": "", 
    "First name": "名字", 
    "First view": "第一个视图", 
    "Firstname": "名字", 
    "Flashing cycle": "闪烁周期", 
    "Flashing cycle_bgInfo": "", 
    "Force read": "力读取", 
    "Form fields may not be submitted with invalid values": "无法提交包含无效值的窗体字段", 
    "Frame Type": "数据帧类型", 
    "Full ASCII": "Full ASCII", 
    "Full ASCII_bgInfo": "", 
    "Future Extension": "以后的扩展件", 
    "GF": "GF", 
    "GUI": "工具显示", 
    "Game": "游戏 1", 
    "Gateway": "网关", 
    "General": "常规", 
    "General_bgInfo": "此步骤的常规设置", 
    "Getriebe": "传动", 
    "Getting configuration content information": "获取配置内容信息", 
    "Global": "全局", 
    "Graph": "实际图形", 
    "Graph Properties": "图形属性", 
    "Graph Properties_bgInfo": "", 
    "Graph Resolution": "图形分辨率", 
    "Graph Resolution_bgInfo": "", 
    "Graph filter": "图形过滤器", 
    "Graph type": "图类型", 
    "Graph type_bgInfo": "", 
    "Gratuitous ARP": "免费 ARP", 
    "Green": "绿色", 
    "Green_bgInfo": "", 
    "Grenzen": "工具限制", 
    "Grenzen_V1200": "工具限制", 
    "Group ID": "组 ID", 
    "Group ID_bgInfo": "", 
    "Groups": "组", 
    "Guard Interval": "防护间隔", 
    "HMI": "HMI", 
    "HMI_bgInfo": " ", 
    "Hardware": "硬件", 
    "Hardware Test": "硬件测试", 
    "Hardware Tests": "硬件测试", 
    "Hardware address": "硬件地址", 
    "Health status": "运行状况状态", 
    "Heat Sink Temperature (LT)": "温度伺服放大器", 
    "Help": "帮助", 
    "Home": "主页", 
    "Host": "主机", 
    "Host IP address": "主机 IP 地址", 
    "Hostname": "主机名", 
    "ID": "ID", 
    "ID Code": "ID 代码", 
    "ID Code / ID Input Assignment": "ID 代码 + ID 分配", 
    "ID Code Assignment": "ID 分配", 
    "ID Code Assignment table": "ID 分配表", 
    "ID Code Device Selection": "ID 代码设备选择", 
    "ID Code Device Selection_bgInfo": "", 
    "ID Code Options": "ID 代码选项", 
    "ID Code Options_bgInfo": "", 
    "ID Code Source": "ID 代码源", 
    "ID Code Source_bgInfo": "", 
    "ID Code Viewer": "ID 代码查看器", 
    "ID Code combination of following Single Program is cleared": "下列单个程序的 ID 代码组合已清除", 
    "ID Code_bgInfo": "激活相应复选框后，不同步骤的结果可以组合为一个 ID 代码。您可以定义前缀、后缀以及最多再增添 10 个组件来作为新 ID 代码的构成形式。 ", 
    "ID Input": "ID 输入", 
    "ID Input Assignment": "ID 分配", 
    "ID Input Options": "ID 输入选项", 
    "ID Input Options_bgInfo": "", 
    "ID Input Step": "ID 输入", 
    "ID Input target and trigger source are invalid": "ID 输入目标和触发源无效", 
    "ID code Assignment": "ID 分配", 
    "ID code data": "ID 代码数据", 
    "ID code mask": "ID 代码掩码", 
    "ID-Code": "ID 代码", 
    "ID_bgInfo": "", 
    "IO-Transmit": "传输正常", 
    "IP": "IP 地址", 
    "IP address / DNS": "IP 地址/DNS", 
    "IP address / DNS_bgInfo": "直接输入服务器 IP 地址或服务器的 DNS 条目", 
    "IP address_bgInfo": "IP 地址", 
    "IPM": "IPM", 
    "IPM IP address": "IPM IP 地址", 
    "IPM port": "IPM 端口", 
    "IPM version": "IPM 版本", 
    "ISBT 128": "ISBT 128", 
    "ISBT 128_bgInfo": "", 
    "Id": "ID", 
    "Id_bgInfo": "", 
    "IdentNr": "ID 编号", 
    "Identical MF parameters exist already": "已存在相同的 MF 参数", 
    "Identical Quality codes": "相同的质量代码", 
    "Identical Quality codes {0} can not be defined.": "无法定义相同的质量代码 {0}", 
    "Identifier": "标识符", 
    "Identifier_bgInfo": "步骤明确标识的名称", 
    "Identity": "标识", 
    "If max reached then lock:": "达到 OK/NOK 数后阻止", 
    "Import": "导入", 
    "Import BMS Settings": "导入 BMS 设置", 
    "Import Counter Settings": "导入计数器设置", 
    "Import GUI Settings": "导入 GUI 设置", 
    "Import IPM Settings": "导入 IPM 设置", 
    "Import LED Configuration": "导入 LED 配置", 
    "Import OpenProtocol Settings": "导入 OpenProtocol 设置", 
    "Import Scanner Settings": "导入扫描仪设置", 
    "Import Settings": "导入设置", 
    "Import Template": "导入模板", 
    "Import WLAN Settings": "导入 WLAN 设置", 
    "Import all": "全部导入", 
    "Import complete user control": "导入完整用户控制", 
    "Import configuration with file selection": "导入", 
    "Import failed": "导入失败", 
    "Import file name required": "需要导入文件名", 
    "Import impossible": "无法导入", 
    "Import jobs with file selection": "导入带有文件选择的作业", 
    "Import not possible. Revision of file has changed": "无法导入。文件的修订版本已更改", 
    "Import package": "导入包", 
    "Import programs with file selection": "导入带有文件选择的程序", 
    "Import selected files failed": "导入选定文件失败", 
    "Import successfull": "导入成功", 
    "Import/Export": "导入/导出", 
    "Importer not found": "未找到导入程序", 
    "Importing BMS Settings...": "正在导入 BMS 设置...", 
    "Importing Counter Settings...": "正在导入计数器设置...", 
    "Importing GUI Settings...": "正在导入 GUI 设置...", 
    "Importing IPM Settings...": "正在导入 IPM 设置...", 
    "Importing LED...": "正在导入 LED 配置…", 
    "Importing OpenProtocol Settings...": "正在导入 OpenProtocol 设置...", 
    "Importing Scanner Settings...": "正在导入扫描仪设置...", 
    "Importing Settings...": "正在导入设置...", 
    "Importing WLAN Settings...": "正在导入 WLAN 设置...", 
    "Importing job...": "正在导入作业...", 
    "Importing mode...": "正在导入模式...", 
    "Importing program...": "正在导入程序...", 
    "Importing template...": "正在导入模板...", 
    "Importing user control settings...": "正在导入用户控制设置...", 
    "Importing...": "正在导入...", 
    "Include in import": "包含在导入中", 
    "Index": "索引", 
    "India (WPC Cert)": "印度（WPC 认证）", 
    "Infinite Length": "无限长度", 
    "Info": "信息", 
    "Information": "信息", 
    "Input need to be two integers seperated by minus": "输入两个数字，中间以连字符分隔，如 6-11", 
    "Input too long max. length is": "输入过长的最大长度是", 
    "Input too short min. length is": "输入过短的最小长度是", 
    "Inputs": "输入", 
    "Insert": "插入", 
    "Insert loosening": "插入拧松", 
    "Intensity": "强度", 
    "Intensity white LED": "强度", 
    "Intensity_bgInfo": "", 
    "Interface": "接口", 
    "Interface_bgInfo": "", 
    "Interleaved 2 of 5": "交叉 25 码", 
    "Interleaved 2 of 5_bgInfo": "", 
    "Invalid Job No.": "无效作业编号", 
    "Invalid No.": "无效编号", 
    "Invalid Password": "无效密码", 
    "Invalid Program No.": "无效程序编号", 
    "Invalid cycle value": "无效周期值", 
    "Invalid cycle value: next valid limits are:": "无效周期值：下一个有效限制是：", 
    "Invalid cycle value: next valid value is:": "无效周期值：下一个有效值是：", 
    "Invalid cycle value: no data available": "无效周期值：无可用数据", 
    "Invalid input": "无效输入", 
    "Invalid length": "无效长度", 
    "Invalid number": "无效编号", 
    "Invalid parameters": "无效参数", 
    "Invalid password.": "无效密码", 
    "Ip": "IP", 
    "J": "J", 
    "Job": "作业", 
    "Job Abort": "作业中止", 
    "Job File": "作业文件", 
    "Job No.": "作业编号", 
    "Job Select": "作业选择", 
    "Job abort when NOK result in job step": "步骤不合格时取消作业", 
    "Job abort when NOK result in job step_bgInfo": "作业步骤反馈不合格结果时取消作业", 
    "Job abort when Timeout": "超时的情况下将终止作业", 
    "Job abort when Timeout_bgInfo": "", 
    "Job exists": "作业可用", 
    "Job for this slot exists already. Do you want to overwrite?": "作业已存在。是否要覆盖现有作业？", 
    "Job information": "作业信息", 
    "Job needs at least one step": "作业需要至少一个步骤", 
    "Job step info display time": "显示时间", 
    "Job step info display time_bgInfo": "指示拧紧机显示屏显示文本的时间长度", 
    "Job step info displayed in Display": "在拧紧机显示屏上显示文本", 
    "Job step info displayed in Display_bgInfo": "", 
    "Jobs": "作业", 
    "Kanal": "工具", 
    "KanalNr": "通道编号", 
    "Kanalname": "通道名称", 
    "Keep alive timeout": "保持激活超时", 
    "Keep alive timeout (A)": "保持激活超时 (A)", 
    "Keep alive timeout (A)_bgInfo": "指示从主 PC 接收消息的时间。如果在此时间内在端口上未接收到消息，则将断开此连接。（默认设置：8 秒）", 
    "Keep alive timeout (B)": "保持激活超时 (B)", 
    "Keep alive timeout (B)_bgInfo": "指示拧紧控制器必须向主 PC 发送消息的时间。如果在此时间内主 PC 端口上未接收到消息，则将断开此连接（默认设置：6 秒）。\n建议：将保持激活超时的值设置为低于主 PC 的值。", 
    "Kernel": "内核", 
    "Keys are unique for same parent node": "同一父节点的密钥是唯一的", 
    "Kommentar": "注释", 
    "Korea": "韩国", 
    "Language": "语言", 
    "Language selection": "语言选择", 
    "Laser on time": "激光照射时间", 
    "Laser on time_bgInfo": "", 
    "Laser start-up duration": "释放时间", 
    "Laser start-up duration_bgInfo": "扫描仪可使用 PLC 信号 EnScan 进行释放。其时间即由此参数进行设置", 
    "Laser warning": "激光警告", 
    "Last changed": "上次更改时间", 
    "Last modified": "上次修改时间", 
    "Last name": "最后的名称", 
    "Last not quitted Error": "未退出上一步骤错误", 
    "Last step": "最后步骤", 
    "Last step need to be a single program step": "结束步骤必须是单个程序步骤", 
    "LastCmd": "上一命令", 
    "Lastname": "最后的名称", 
    "Layer": "层", 
    "Leave": "关闭", 
    "Left": "左侧", 
    "Left button": "左侧功能键", 
    "Length": "长度", 
    "Length 1": "L1", 
    "Length 1 must be bigger than length 2": "L1 必须大于 L2", 
    "Length 1 must be smaller than length 2": "L1 必须小于L2", 
    "Length 1_bgInfo": "", 
    "Length 2": "L2", 
    "Length 2 must be bigger than length 1": "L2 必须大于 L1", 
    "Length 2 must be smaller than length 1": "L2 必须小于 L1", 
    "Length 2_bgInfo": "", 
    "Length Selection": "长度选择", 
    "Length Selection_bgInfo": "对于相关条码类型的长度，存在以下几个选项: \n– L1: 输入一种固定长度，例如“L1=12”\n– L1;L2: 输入两种固定长度，例如“L1=16;L2=8”\n– L1-L2: 输入一个长度范围，例如“L1=3–L2=9”\n– 任意: 无长度限制，例如“全部”或“”", 
    "Let socket tray signals blink": "让套筒选择器信号闪烁", 
    "Let socket tray signals blink_bgInfo": "", 
    "LetzteWartung": "上次测试", 
    "Level": "级别", 
    "Lighting LED": "照明 LED", 
    "Lighting LED_bgInfo": "使用此滑块控件定义照明 LED 的亮度", 
    "Live interval_bgInfo": "开启的 interval", 
    "Load": "负载", 
    "Load Root Certificate": "加载根证书", 
    "Loading programs failed": "加载程序失败", 
    "Loading...": "正在加载...", 
    "Location": "系统数据：", 
    "Location_bgInfo": "您可在系统数据部分配置与 VM-XML 拧紧结果输出相对应的参数", 
    "Lock Prg99 after": "之后阻止程序编号 99", 
    "Log": "日志簿", 
    "Log Book": "日志簿", 
    "Log Messages": "事件查看器", 
    "Logfile": "???", 
    "Login": "登录", 
    "Login not possible. Too many open sessions (max. {0})": "无法登录。打开的会话数过多（最多 {0}）", 
    "Logout": "注销", 
    "Long": "长", 
    "Long (800ns)": "长 (800ns)", 
    "Loosen": "拧松", 
    "Low quality for background scan": "后台低质量扫描", 
    "Low rssi threshold": "低 rssi 阈值", 
    "Low snr threshold": "低 snr 阈值", 
    "Lowpass-filter": "低通滤波器", 
    "Lsa_bgInfo": "Lsa", 
    "M": "T", 
    "MASTER": "模式", 
    "MCE factor_bgInfo": "拧紧机的 MCE 系数", 
    "MCS_0": "MCS_0", 
    "MCS_1": "MCS_1", 
    "MCS_2": "MCS_2", 
    "MCS_3": "MCS_3", 
    "MCS_4": "MCS_4", 
    "MCS_5": "MCS_5", 
    "MCS_6": "MCS_6", 
    "MCS_7": "MCS_7", 
    "MF NOK": "MF NOK", 
    "MF OK": "MF OK", 
    "MF_bgInfo": "", 
    "MFe A+": "MFe A+", 
    "MFe A-": "MFe A-", 
    "MFe AO+": "MFe AO+", 
    "MFe AO-": "MFe AO+", 
    "MFe G+": "MFe G+", 
    "MFe G-": "MFe G-", 
    "MFe GA+": "MFe GA+", 
    "MFe GA-": "MFe GA-", 
    "MFe T&+": "MFe T&+", 
    "MFe T&-": "MFe T&-", 
    "MFe T+": "MFe T+", 
    "MFe T-": "MFe T-", 
    "MFe T<-": "MFe T<-", 
    "MFe T>+": "MFe T>+", 
    "MFe TA+": "MFe TA+", 
    "MFe TA-": "MFe TA-", 
    "MFe TCh+": "MFe TCh+", 
    "MFe TCh-": "MFe TCh-", 
    "MFe T[+": "MFe T[+", 
    "MFe T[-": "MFe T[-", 
    "MFs A+": "MFs A+", 
    "MFs AO+": "MFs AO+", 
    "MFs AO-": "MFs AO-", 
    "MFs AR+-": "MFs AR+-", 
    "MFs G+": "MFs G+", 
    "MFs G-": "MFs G-", 
    "MFs STS+": "MFs STS+", 
    "MFs T&+": "MFs T&+", 
    "MFs T&-": "MFs T&-", 
    "MFs T+": "MFs T+", 
    "MFs T-": "MFs T-", 
    "MFs T<-": "MFs T<-", 
    "MFs T>+": "MFs T>+", 
    "MFs TR+-": "MFs TR+-", 
    "MFs Yp+": "MFs Yp+", 
    "MFs t+": "MFs t+", 
    "MID 0020 - Keep programmed counters": "MID 0020 - 保持编程计数器", 
    "MID 0030 - Autorun job": "MID 0030 - 自动执行作业", 
    "MID 0030 - Request jobs": "MID 0030 - 请求作业", 
    "MNR": "订货号", 
    "MOD 10/ MOD 11": "MOD 10/ MOD 11", 
    "MS": "MS", 
    "MSI": "MSI", 
    "MSI_bgInfo": "", 
    "Main Menu": "主菜单", 
    "Main menu": "主菜单", 
    "Major Version Comparison": "主要版本比较", 
    "Malaysia": "马来西亚", 
    "Manual": "IP 地址", 
    "Manual Job Select": "HMI 作业选择", 
    "Manual Prg Select": "HMI 程序选择", 
    "Masking": "掩盖", 
    "Masking ID Code": "掩盖: ID 代码", 
    "Masking ID Code_bgInfo": "输入以分号分隔的数字和/或范围。例如，输入 1;4;6-11", 
    "Masking ID Input Assignment": "掩盖: ID 分配", 
    "Masking ID Input Assignment_bgInfo": "输入以分号分隔的数字和/或范围。例如，输入 1;4;6-11", 
    "Masking_bgInfo": "输入以分号分隔的数字和/或范围。例如，输入 1;4;6-11", 
    "Master Job": "模式", 
    "Max NOK": "最大不合格数", 
    "Max NOK_bgInfo": "确定此拧紧程序的最大不正常拧紧数。允许的字符为 0 到 999 之间的整数值", 
    "Max OK": "最大合格数", 
    "Max OK and Max NOK can not be both zero.": "最大正常数和最大不正常数不能同时为零。", 
    "Max OK_bgInfo": "确定此拧紧程序的最大正常拧紧数。允许的字符为 0 到 999 之间的整数值", 
    "Max results": "最大结果数", 
    "Max.": "最大值", 
    "Max. Afo name length is 50 characters.": "最大 AFO 名称长度为 50 个字符。", 
    "Max. amount of afos reached": "已达到最大 AFO 数量", 
    "Max. angle is smaller than or equal to min. angle": "最大角度小于或等于最小角度", 
    "Max. number of active channels: 30": "最大活动通道数：30", 
    "Max. torque is smaller than or equal to min. torque": "最大扭矩小于或等于最小扭矩", 
    "Maximal job steps reached": "输入的作业步骤已达最大数目", 
    "Measuring Points": "测量点", 
    "Measuring Points_bgInfo": "", 
    "Membership": "成员资格", 
    "Menubutton": "中心功能键", 
    "Method": "方法", 
    "Mfu": "MCE", 
    "MfuFaktor": "MCE 系数", 
    "Min.": "最小", 
    "Min. angle is greater than or equal to max. angle": "最小角度大于或等于最大角度", 
    "Min. torque is greater than or equal to max. torque": "最小扭矩大于或等于最大扭矩", 
    "Mixed": "混合", 
    "Mode": "模式", 
    "Mode File": "模式文件", 
    "Mode information": "信息模式", 
    "Mode select": "模式选择", 
    "Modes": "模式", 
    "Modes_bgInfo": "", 
    "Modules": "模块", 
    "Moment": "扭矩", 
    "MomentMax": "最大扭矩", 
    "MomentMin": "最小扭矩", 
    "Monitor": "监视器", 
    "Monitor_bgInfo": "", 
    "Monitoring functions (Switching)": "监控功能（开关）", 
    "More than one file inside source file": "源文件内有多个文件", 
    "Motor": "电机", 
    "Multiple": "多个", 
    "Multiple ID Inputs": "多个 ID 输入", 
    "Must be a *.bmwTpc file": "必须是 *.bmwTpc 文件", 
    "Must be a *.nxcfg file": "必须是 *.nxcfg 文件", 
    "Must be a *.nxida file": "必须是 *.nxida 文件", 
    "Must be a *.nxqc file": "必须是 *.nxqc 文件", 
    "Must be a *.vwXml file": "必须是 *.vwXml 文件", 
    "Must contain a certificate": "必须包含证书", 
    "My Account": "我的帐户", 
    "NEXO-OS is offline": "NEXO-OS 离线", 
    "NEXO-OS offline.": "NEXO-OS 离线。", 
    "NFS": "File Share", 
    "NIO-Transmit": "传输不正常", 
    "NOK": "NOK", 
    "NOK graph": "NOK 图形", 
    "NOK_bgInfo": "", 
    "NOTIS Editing": "NOTIS 编辑", 
    "NOTIS Editing_bgInfo": "", 
    "NTP Server": "NTP 服务器", 
    "NTP server not reachable": "NTP 服务器无法访问", 
    "Name": "名称", 
    "Name_bgInfo": "允许的字符包括：ASCII 字符、数字、空格、连字符、破折号以及下划线", 
    "Needs a valid IP Address.": "需要有效的 IP 地址。", 
    "Needs an IP-address. Four numbers between 0 and 255 separated by dots": "需要 IP 地址。介于 0 到 255 之间以点分隔的四个数字", 
    "Needs to be a value between 0 and 255": "必须为 0 到 255 之间的数值", 
    "Netmask": "子网掩码", 
    "Network": "网络", 
    "Network (first three bytes)": "网络（前三个字节）", 
    "Network field is empty. Check whether the wireless interface is configured.": "网络域为空。检查是否已配置无线接口。", 
    "Network field needs exactly three numbers between 0 and 255.": "网络域必须是 0 到 255 之间的三位数字。", 
    "New": "新", 
    "New Password": "新密码", 
    "New User": "新用户", 
    "New directory": "新目录", 
    "New file": "新文件", 
    "New group": "新组", 
    "New major Version is not retrievable. Check the filename of your firmware update": "无法检索新的主要版本。请检查固件更新的文件名", 
    "New name": "新名称", 
    "Nexo Standard": "Standard Nexo", 
    "Next level": "下一步骤", 
    "Night mode": "夜间", 
    "No": "否", 
    "No ": "编号 ", 
    "No SD card": "NX-SD 卡未插入", 
    "No SD card inserted": "NX-SD 卡未插入", 
    "No configuration directory found": "未找到配置目录", 
    "No documentation directory found": "未找到文档目录", 
    "No empty password": "不能为空密码", 
    "No error": "编号错误", 
    "No file inside source file": "文件名中不允许出现单引号。", 
    "No graphs": "无图形", 
    "No lower empty program found to move to": "未找到要下移到的空程序", 
    "No or more than one *.cfg file found": "未找到或找到多个 *.cfg 文件", 
    "No or more than one *.nxcfg file found": "未找到或找到多个 *.nxcfg 文件", 
    "No quotations marks or backslashes are allowed": "不允许使用引号或反斜杠", 
    "No single quotations allowed in filenames.": "文件名中不允许出现单引号。", 
    "No target function defined": "未定义目标功能", 
    "No upper empty program found to move to": "未找到要上移到的空程序", 
    "No.": "编号", 
    "Nom. data request timeout_bgInfo": "额定数据请求 timeout", 
    "None": "无", 
    "None connected": "无任何连接", 
    "Normal quality for background scan": "后台扫描质量正常", 
    "Not enough memory for operation": "运行内存不足", 
    "Num expected tbtt for bss loss": "bss 损失的预期 tbtt 数", 
    "Number must be between 0 and 999": "数值必须在 0 到 999 之间", 
    "NxSd": "NX-SD 卡", 
    "OC": "OC", 
    "OFDM": "OFDM", 
    "OK": "OK", 
    "OK and NOK graphs": "OK 和 NOK 图形", 
    "OK graph": "OK 图形", 
    "OK/NOK": "正常/不正常", 
    "OK/NOK Counter": "OK/NOK 计数器", 
    "OK_bgInfo": "", 
    "OPCC Check Digit": "OPCC 校验位", 
    "OPCC Check Digit_bgInfo": "", 
    "Off": "关闭", 
    "Offline": "离线", 
    "Old Password": "旧密码", 
    "Old or new Firmware Version is not accessible. Update aborted": "无法访问新旧固件版本。更新中止", 
    "Old password does not match.": "旧密码不匹配", 
    "On": "开启", 
    "On clicking {0}, all configurations, all programs and jobs are removed and overwritten with default values.": "{0}会将所有设置重置为出厂设置并删除结果存储。\n配置将会保留。", 
    "One Check Digit": "一个校验位", 
    "One Check Digit_bgInfo": "", 
    "One discrete length": "L1", 
    "One discrete length_bgInfo": "L1：输入一种固定长度，例如“L1=12”", 
    "Online": "在线", 
    "Only 0-9A-Za-z_ ,.!$%/()?[]- are allowed as characters": "L1", 
    "Only 4 digits are allowed": "仅允许 4 位数字", 
    "Only ASCII Characters between code 32 and 126 are permited.": "仅允许为代码 32 到 126 之间的 ASCII 字符。", 
    "Only NOK graphs": "NOK 图形", 
    "Only OK graphs": "OK 图形", 
    "Only a single file separator is allowed in an output value. Devise the path with a sequence of output values.": "输出值中仅允许使用单个文件分隔符。使用一系列输出值设计路径。", 
    "Only characters with corresponding ASCII Code between 0 and 127 are allowed.": "仅允许对应 ASCII 代码在 0 和 127 之间的字符。", 
    "Open": "打开", 
    "Open Protocol": "Open Protocol", 
    "Open Protocol_bgInfo": " ", 
    "Operation Mode": "工作模式", 
    "Operation Mode = automatic": "工作模式 = 自动", 
    "Operation Mode = manual": "工作模式 = 手动", 
    "Operation Mode Settings": "工作模式设置", 
    "Operation Mode Settings_bgInfo": " ", 
    "Operation Mode: automatic": "工作模式：自动", 
    "Operation Mode: manual": "工作模式：手动", 
    "Operation Mode_bgInfo": " ", 
    "Options": "选项", 
    "Options_bgInfo": "用于此步骤的选项", 
    "Or": "或", 
    "Output": "输出", 
    "Output Key": "输出键", 
    "Output Value": "输出值", 
    "Output format": "输出格式", 
    "Output format_bgInfo": "", 
    "Output to long": "输出过长", 
    "Outputs": "输出", 
    "Overwrite Mode": "覆盖模式", 
    "P": "P", 
    "P12 Conversion": "P12 转换", 
    "P12 file ": "P12 文件 ", 
    "PD": "PD", 
    "PEAP": "PEAP", 
    "PER": "PER", 
    "PLC Signals": "PLC 信号", 
    "PQM": "HTTP", 
    "Packet Mode": "数据包模式", 
    "Page": "页码", 
    "Page_bgInfo": "", 
    "Parameters": "参数", 
    "Parameters_bgInfo": "", 
    "Part 1": "第 1 部分", 
    "Part 10": "第 10 部分", 
    "Part 2": "第 2 部分", 
    "Part 3": "第 3 部分", 
    "Part 4": "第 4 部分", 
    "Part 5": "第 5 部分", 
    "Part 6": "第 6 部分", 
    "Part 7": "第 7 部分", 
    "Part 8": "第 8 部分", 
    "Part 9": "第 9 部分", 
    "Passphrase": "密码", 
    "Password": "密码", 
    "Password changed successfully": "密码已成功更改", 
    "Password changed successfully.": "密码已成功更改。", 
    "Password is required": "需要密码", 
    "Password required": "需要密码", 
    "Password_bgInfo": "", 
    "Paste tight": "Paste", 
    "Permission": "权限", 
    "Permissions": "权限", 
    "Phase before tightening": "程序序列前", 
    "Picture viewer": "图片查看器", 
    "Ping": "Ping", 
    "Place < ORT >": "系统位置 &lt;ORT&gt;", 
    "Place < ORT >_bgInfo": "“ORT”标签中有 16 个字符可用（默认设置为空）", 
    "Plant ID": "设备 ID", 
    "Platform": "平台", 
    "Play Startbutton": "按下启动开关后工作", 
    "Play Startbutton_bgInfo": "", 
    "Play decode signal tone": "声音信号", 
    "Play decode signal tone_bgInfo": "如果选中该复选框，则在识别条码之后会有声音信号回响", 
    "Playstart": "按下启动开关后工作", 
    "Plc/LisWas_bgInfo": "PLC/LisWas", 
    "Please check your configuration": "请检查您的配置", 
    "Please enter the new password": "请输入新密码", 
    "Port": "端口", 
    "Port_bgInfo": "选择 TCP/IP 端口进行数据传输，值范围 0 - 65535", 
    "Postfix": "后缀", 
    "Power": "功率", 
    "Power level": "功率级别", 
    "Power mode": "功率模式", 
    "Power section Firmware": "伺服放大器固件", 
    "Power section Firmware Update": "更新伺服放大器固件", 
    "Preamble Type": "前置码类型", 
    "Prefix": "前缀", 
    "Previous installed firmware and configurations": "以前安装的固件和配置", 
    "Previous level": "上一步骤", 
    "Prg": "Prg", 
    "Prg99": "Prg99", 
    "Private Key": "私钥", 
    "Private key password": "私钥密码", 
    "Probe Request": "探头请求", 
    "Procedure if number of OK/NOK is reached or for abort": "达到 OK/NOK 数后或中止的程序", 
    "Procedure if number of OK/NOK is reached or for abort_bgInfo": "", 
    "Process": "过程", 
    "Production date": "生产日期", 
    "Prog": "程序", 
    "Program": "拧紧程序", 
    "Program File": "程序文件", 
    "Program No": "程序编号", 
    "Program No.": "程序编号", 
    "Program No_bgInfo": "定义要在作业步骤中处理的下一拧紧程序。允许的字符为 0 到 255 之间的整数值（拧紧程序 0 - 255）", 
    "Program Tool": "程序", 
    "Program editor": "程序编辑器", 
    "Program exists": "程序存在", 
    "Program for this slot exists already. Do you want to overwrite?": "程序编号已存在。是否要覆盖？", 
    "Program information": "程序信息", 
    "Program needs a first target function": "程序需要第一目标功能", 
    "Program needs at least one step": "程序需要至少一个步骤", 
    "Program selection": "程序选择", 
    "Program_bgInfo": "", 
    "Programs": "程序", 
    "Protocol": "协议", 
    "Protocol_bgInfo": "", 
    "Python": "Python", 
    "QC": "QC", 
    "Quality Code": "质量代码", 
    "Quality Code Config": "质量代码配置", 
    "Quality Codes": "质量代码", 
    "Quality code": "质量代码", 
    "Quality code exists already": "质量代码已存在", 
    "Quality code(s) {0} with identical MF parameters already defined. Should Quality code {1} be written to Assignment table?": "定义了相同的 MF 参数的质量代码 {0} 已存在。是否确定将质量代码 {1} 写入分配表？", 
    "Quality indicator": "质量指示器", 
    "RC": "RC", 
    "RGB": "RGB", 
    "RGB_bgInfo": "", 
    "Random": "随机", 
    "Range": "范围", 
    "Range for discrete lengths": "L1-L2", 
    "Range for discrete lengths_bgInfo": "输入一个长度范围，例如“L1=3–L2=9”", 
    "Rate": "比率", 
    "RdOnly": "RdOnly", 
    "Rdy->0": "Rdy->0", 
    "Read": "读取", 
    "Read jobs directory content successfully": "成功读取作业目录内容", 
    "Read programs directory content successfully": "成功读取程序目录内容", 
    "Reading job package content...": "正在读取作业包内容...", 
    "Reading program package content...": "正在读取程序包内容...", 
    "Reading type plate...": "正在读取铭牌...", 
    "Ready Status": "状态", 
    "Ready status": "状态", 
    "Rebooting System... In case if auto connect fails, please try to reconnect manually": "正在重启系统...如果自动连接失败，请尝试手动重新连接", 
    "Rebooting...": "正在重启系统", 
    "Reconnect": "重新连接", 
    "Red": "红色", 
    "Red_bgInfo": "", 
    "Refresh": "刷新", 
    "Refresh Cycles": "刷新周期", 
    "Refresh all": "全部刷新", 
    "Refreshing...": "正在刷新...", 
    "Regulatory Domain": "调节域", 
    "Regulatory domain": "调节域", 
    "Reload": "重新加载", 
    "Remaining time:": "剩余时间：", 
    "Remove": "移除", 
    "Remove Branch": "移除支路", 
    "Remove Database": "移除结果存储器", 
    "Remove Job": "移除作业", 
    "Remove Program": "移除程序", 
    "Remove all jobs": "移除全部作业", 
    "Remove all programs": "移除全部程序", 
    "Remove package": "移除包", 
    "Remove<br>all": "移除<br>全部", 
    "Removing the last checked element of filename is not possible": "无法移除上次检查的文件名元素", 
    "Removing your own Permission access is not allowed": "不允许移除自己的访问权限", 
    "Rename": "重命名", 
    "Request": "请求", 
    "Reset device to factory...": "恢复默认值...", 
    "Reset failed": "复位失败", 
    "Reset storage configuration. Are you sure?": "这将重置存储配置。您是否确定？", 
    "Reset to Factory": "恢复默认值", 
    "Reset to factory": "恢复默认值", 
    "Reset to factory failed.": "恢复默认值失败", 
    "Reset transfer configuration. Are you sure?": "这将重置传输配置。您是否确定？", 
    "Resetting failed": "复位失败", 
    "Resetting to factory..": "正在复位为出厂设置...", 
    "Resetting was not successful": "重置失败", 
    "Resetting...": "正在复位...", 
    "Resource Parameters": "数据", 
    "Resource Storage": "存储", 
    "Response timeout": "响应超时", 
    "Restart": "重启", 
    "Restart Wlan": "重启 WLAN", 
    "Restarting...": "正在重启...", 
    "Result": "结果", 
    "Result database could not be removed!": "无法移除结果数据库！", 
    "Result output to SD Card": "将结果保存在 NX-SD 卡上", 
    "Rework Code": "返工代码", 
    "Rework Code_bgInfo": "", 
    "Rework Codes": "返工代码", 
    "Rework Instruction": "返工说明", 
    "Rework Instruction not set": "未设置返工说明", 
    "Rework code": "返工代码", 
    "Rework code_bgInfo": "", 
    "Rework instruction needs at least one non whitespace character": "返工说明需要至少一个非空格字符", 
    "Right": "右侧", 
    "Roaming": "漫游", 
    "Roaming Channel Config": "漫游通道配置", 
    "Root": "根", 
    "Root Certificate": "根证书", 
    "Rotational speed": "旋转速度", 
    "Run daemon": "运行守护程序", 
    "S": "S", 
    "SD Explorer": "访问 NX-SD 卡", 
    "SD card not mounted": "未安装 NX-SD 卡", 
    "SSL": "SSL", 
    "SSL_bgInfo": "激活复选框以通过 SSL 编码传输数据（SSL = 安全套接字层）", 
    "Save": "保存", 
    "Save Assignment": "保存", 
    "Save and reboot": "保存并重新启动", 
    "Save changes?": "保存更改？", 
    "Saving...": "正在保存...", 
    "Scan Options": "扫描选项", 
    "Scan Options_bgInfo": "", 
    "Scanner": "扫描仪", 
    "Scanner Config": "扫描仪配置", 
    "Scanner release duration": "扫描仪释放持续时间", 
    "Scanner release duration_bgInfo": "持续工作延迟", 
    "Scrambler Mode": "扰频器模式", 
    "Screenshot": "屏幕截图", 
    "Section < FAB >": "生产科 &lt;FAB&gt;", 
    "Section < FAB >_bgInfo": "“FAB”标签中有 16 个字符可用（默认设置为空）", 
    "Sector < FBR >": "生产单位 &lt;FBR&gt;", 
    "Sector < FBR >_bgInfo": "“FBR”标签中有 16 个字符可用（默认设置为空）", 
    "Security": "安全", 
    "Seed": "种子", 
    "Segment < FSG >": "生产部门 &lt;FSG&gt;", 
    "Segment < FSG >_bgInfo": "“FSG”标签中有 16 个字符可用（默认设置为空）", 
    "Select": "选择", 
    "Select All": "全选", 
    "Select Client Certificate": "选择客户端证书", 
    "Select Job Package": "选择作业包", 
    "Select Private Key": "选择私钥", 
    "Select Program Automatically": "自动选择程序", 
    "Select Program Automatically_bgInfo": "收到输入信号前停用拧紧机", 
    "Select Program Package": "选择程序包", 
    "Select QCode": "选择质量代码", 
    "Select Root Certificate": "选择根证书", 
    "Select active column": "选择活动列", 
    "Select active column_bgInfo": " ", 
    "Select cfg from SD card": "从 NX-SD 卡选择*.nxcfg 文件", 
    "Select local cfg file": "选择本地 *.nxcfg 文件", 
    "Select local jobs package": "选择本地作业包", 
    "Select local programs package": "选择本地程序包", 
    "SeqNr": "周期", 
    "Sequence Number Mode": "序列号模式", 
    "Sequence after NOK result": "不合格结果", 
    "Sequence after NOK result_bgInfo": "激活该复选框以在结果为不正常的拧紧过程中启用拧紧位置照明（由一个照明 LED 和一个信号 LED 组成）", 
    "Sequence after OK result": "合格结果", 
    "Sequence after OK result_bgInfo": "激活该复选框以在结果为正常的拧紧过程中启用拧紧位置照明（由一个照明 LED 和一个信号 LED 组成）", 
    "Sequence before tightening": "拧紧前", 
    "Sequence before tightening_bgInfo": "激活该复选框以在拧紧过程之前按下\n启动开关启用拧紧位置照明（由一个照明 LED 和一个信号 LED 组成）", 
    "Sequence during tightening": "拧紧过程中", 
    "Sequence during tightening_bgInfo": "激活该复选框以在拧紧过程中启用拧紧位置照明（由一个照明 LED 和一个信号 LED 组成）", 
    "Sequential": "连续的", 
    "Serial number": "序列号", 
    "SerienNr": "序列号", 
    "Server": "服务器", 
    "Server error": "Web 服务器日志", 
    "Server errors": "Web 服务器日志", 
    "Server_bgInfo": "", 
    "Service diagnosis": "服务诊断", 
    "Set Password": "设置密码", 
    "Set new password failed.": "设置新密码失败", 
    "Set socket tray signals": "设置套筒选择器信号", 
    "Set socket tray signals_bgInfo": "", 
    "Settings": "设置", 
    "Setup": "设置", 
    "Short": "短", 
    "Short (400ns)": "短 (400ns)", 
    "Show": "显示", 
    "Show Data Connection Status": "显示数据连接状态", 
    "Show NOK Result Popup": "允许确认不正常的结果", 
    "Show job step info in display": "在拧紧机显示屏上显示文本", 
    "Show job step info in display_bgInfo": "在拧紧机显示屏上显示文本", 
    "Show laser warning": "显示激光警告", 
    "Show output": "显示输出", 
    "Show rotational speed graph": "显示旋转速度图", 
    "Side < ABS >": "装配侧 &lt;ABS&gt;", 
    "Side < ABS >_bgInfo": "选择连接侧。“ABS”标签中仅有一个字符可用。“R”代表选择右侧，“L”代表选择左侧（默认设置 = “未定义”：空）", 
    "Signal LED": "信号 LED", 
    "Signal LED_bgInfo": "使用滑块以 RGB 颜色空间（红、绿、蓝）定义信号 LED 的颜色。", 
    "Signaling": "LED", 
    "Single": "单个", 
    "Single Program": "单个程序", 
    "Single Program step is needed": "需要单个程序", 
    "Single Program step is needed!": "需要单个程序！", 
    "Size": "规格", 
    "Slacken": "放松", 
    "Socket Tray No": "套筒选择器编号", 
    "Socket Tray No_bgInfo": "", 
    "Software": "软件", 
    "Solldat spooler size_bgInfo": "Solldat spooler size", 
    "Something went wrong. Check your installation after reboot.": "出现错误。请在重启后检查安装。", 
    "Sonderabtrieb": "特殊组件", 
    "Sound": "声音", 
    "Sound_bgInfo": "", 
    "Source": "源", 
    "Source Selection": "ID 输入源选择", 
    "Source Selection Start": "ID 代码源选择", 
    "Source Selection Start_bgInfo": "", 
    "Source Selection_bgInfo": "", 
    "Source id_bgInfo": "源ID", 
    "Source path": "源路径", 
    "South Africa": "南非", 
    "Special functions": "特殊功能", 
    "Special functions_bgInfo": "", 
    "Speed": "速度", 
    "Speed exceeds specification limits. Must be between [-{1}, -{0}] and [{0}, {1}]": "速度超过技术说明限制 [+-{0}、+-{1}]", 
    "Speed_bgInfo": "", 
    "Standard Nexo": "标准 Nexo", 
    "Start": "启动", 
    "Start Pruefsoftware...": "启动诊断软件...", 
    "Start Suppression": "启动抑制", 
    "Start Suppression_bgInfo": "", 
    "Start TX": "启动 TX", 
    "Start Test": "启动测试", 
    "Start address (last byte 0-255)": "起始地址（末字节 0-255）", 
    "Start value needs to be smaller or equal to stop value.": "启动值需小于或等于停止值", 
    "Starting Continuous TX returned with errorcode": "启动连续 TX 返回错误码", 
    "Startup test": "启动测试", 
    "Startup test_bgInfo": "", 
    "State signals": "状态信号", 
    "Station name < ABZ >": "系统名称 &lt;ABZ&gt;", 
    "Station name < ABZ >_bgInfo": "“ABZ”标签中有 32 个字符可用（默认设置为空）", 
    "Statistic": "统计", 
    "Status": "状态", 
    "Step": "步骤", 
    "Step category": "步骤类别", 
    "Step filter": "步骤过滤器", 
    "Step number": "步骤编号", 
    "Step output order": "步骤输出顺序", 
    "Step type": "步骤类型", 
    "Step: Job needs at least one step": "作业需要至少一个步骤", 
    "Step: Program needs at least one step": "程序需要至少一个步骤", 
    "Stop": "停止", 
    "Stop Pruefsoftware...": "停止诊断软件...", 
    "Stop TX": "停止 TX", 
    "Stop address (last byte 0-255)": "停止地址（末字节 0-255）", 
    "Stopping Continuous TX returned with errorcode": "停止连续 TX 返回错误码", 
    "Storage": "存储", 
    "Storage Parameters": "存储参数", 
    "Stored Actual Values": "存储值", 
    "Stored Graph": "存储图形", 
    "Stored Values": "存储值", 
    "Success": "成功", 
    "Successfully restarted Wlan": "已成功重启 WLAN", 
    "Successfully started Continuous TX": "已成功启动连续 TX", 
    "Successfully stopped Continuous TX": "已成功停止连续 TX", 
    "Suppress echo from ID codes": "阻止 ID 代码回送", 
    "Switching": "切换", 
    "Switching can not be choosen. Corresponding monitor value is not available.": "无法选择切换。对应监控值不可用", 
    "Switching not choosable": "无法选择切换", 
    "SysFault": "系统故障", 
    "System": "系统", 
    "System Errors": "系统错误", 
    "System Quality code exists already": "系统质量代码已存在", 
    "System error": "系统错误", 
    "System error. Click to get to the error log.": "系统错误。单击以转到错误日志。", 
    "System error_bgInfo": "激活该复选框以在系统出错时启用拧紧位置照明（由一个照明 LED 和一个信号 LED 组成）", 
    "System errors": "系统错误", 
    "System info": "系统信息", 
    "System information": "系统信息", 
    "System not ready": "系统未就绪", 
    "System ready to use": "系统就绪", 
    "System time": "系统时间", 
    "T": "T", 
    "T+": "T+", 
    "T+_bgInfo": "", 
    "T-": "T-", 
    "T-_bgInfo": "", 
    "TCP/IP address B": "TCP/IP 地址 B", 
    "TCP/IP address B_bgInfo": "", 
    "TCP/IP port": "TCP/IP 端口", 
    "TCP/IP port A (control data)": "TCP/IP 端口 A（控制数据）", 
    "TCP/IP port A (control data)_bgInfo": "通过拧紧控制器交换数据时选择的所需 TCP/IP 端口（默认设置：4700）", 
    "TCP/IP port B (control data)": "TCP/IP 端口 B（过程数据）", 
    "TCP/IP port B (control data)_bgInfo": "交换过程数据和受事件控制消息时选择的所需 TCP/IP 端口（默认设置：4710）", 
    "TF A": "TF A", 
    "TF G": "TF G", 
    "TF Ln": "TF Ln", 
    "TF T": "TF T", 
    "TF T&": "TF T&", 
    "TF Tl": "TF Tl", 
    "TF Tl&": "TF Tl&", 
    "TF Yp": "TF Yp", 
    "TF t": "TF t", 
    "TF1": "TF1", 
    "TF2": "TF2", 
    "TIX": "TIX", 
    "TKIP": "TKIP", 
    "Tab with unsaved data will be closed. Do you want to save the changes?": "将关闭带有未保存数据的选项卡。是否要保存更改？", 
    "TagId": "Tag ID", 
    "Target": "目标", 
    "Target angle function needs angle greater than zero": "目标角度功能需要角度大于零", 
    "Target function": "目标功能", 
    "Target function (activate sec.)": "目标功能(激活秒数)", 
    "Target function needs a type": "目标功能需要一种类型", 
    "Target function needs speed greater or lesser than zero": "目标功能需要速度大于或小于零", 
    "Target function_bgInfo": "", 
    "Target path": "目标路径", 
    "Target time function needs time greater than zero": "目标时间功能需要时间大于零", 
    "Target_bgInfo": "", 
    "Tcpdump": "TCP 数据", 
    "Tcpdump active": "TCP 数据通信记录激活", 
    "Tcpdump file to big to show in browser": "Tcpdump 文件过大，无法在浏览器中显示", 
    "Tcpdump inactive": "TCP 数据通信记录未激活", 
    "Tester_bgInfo": "Tester", 
    "Thailand": "泰国", 
    "The job directory is empty": "作业目录为空", 
    "The maximum length for this field is {0}": "此字段的最大长度为 {0}", 
    "The maximum value for this field is {0}": "此字段的最大值为 {0}", 
    "The minimum length for this field is 1": "此字段的最小长度为 1", 
    "The minimum value for this field is {0}": "此字段的最小值为 {0}", 
    "The number of packets to transmit, in case of multiple number of packets": "在有多个数据包数的情况下要传输的数据包数", 
    "The packet size to transmit in byte": "要传输的数据包规格(字节)", 
    "The program directory is empty": "程序目录为空", 
    "The result database of current version is not compatible with the previous version. Do you want to remove it?": "当前版本的结果数据库与上一版本不兼容。您是否要将其移除？", 
    "The saved changes will take effect after reboot!": "保存的更改将在重新启动后生效！", 
    "The scanner has a limited number of flash operations due to his physical properties.<br></br> Are you sure you want to flash the scanner?": "扫描仪因自身的物理性质而存在闪烁操作次数限制。<br></br>是否确定要使扫描仪进行闪烁？", 
    "The seed is the content of the packet bytes that are transmitted": "种子是所传输的数据包字节的内容", 
    "The upper limit of the power transmission in dBm*1000<br/>0 dBm -> 1mW<br/>10 dBm -> 10mW<br/>30 dBm -> 1000mW<br/>Wlan in Germany:<br/>802.11b/g -> 100mW<br/>802.11a -> 1W": "电力传输上限 (dBm)*1000<br/>0 dBm -> 1mW<br/>10 dBm -> 10mW<br/>30 dBm -> 1000mW<br/>德国的 WLAN：<br/>802.11b/g -> 100mW<br/>802.11a -> 1W", 
    "The usage of HTTPS is significantly slower than HTTP and might show warnings because unsigned certificates!": "使用 HTTPS 明显比使用 HTTP 速度慢，而且可能还会因为未签订证书而显示警告！", 
    "Theme": "显示模式", 
    "Theme selection": "显示模式", 
    "This field is required": "此字段为必填字段", 
    "Tight": "拧紧", 
    "Tightening": "拧紧", 
    "Tightening_bgInfo": "", 
    "Time": "时间", 
    "Time & Date": "时间和日期", 
    "Time Max.": "时间", 
    "Time Max._bgInfo": "此监控功能始终激活，即必须输入超时时间。", 
    "Time_bgInfo": "", 
    "Timeout": "超时", 
    "Timeout (sec)": "超时（秒）", 
    "Timeout (sec)_bgInfo": "整个作业的超时以秒为单位。值 0 将禁用超时。允许的输入：用作毫秒小数点的点以及小数位数", 
    "Timeout Options": "超时选项", 
    "Timeout Options_bgInfo": "", 
    "Timeout reached waiting for reboot": "已达超时，请等待重启", 
    "Timeout reached, ping stopped": "已达超时，ping 已停止", 
    "Timeout reached, tcpdump stopped": "已达超时，TCP 数据通信记录已停止", 
    "Timeout value must be greater than laser on time": "超时值必须大于激光照射时间", 
    "Timeout_bgInfo": "", 
    "Timestamp": "时间戳", 
    "Timezone": "时区", 
    "Timing": "定时", 
    "Timing_bgInfo": "扫描仪配置定时的设置", 
    "Tool": "工具", 
    "Tool Data": "数据", 
    "Tool Display": "工具显示", 
    "Tool Enable": "启用工具", 
    "Tool Enable_bgInfo": "", 
    "Tool Firmware": "固件控制器", 
    "Tool Firmware Update": "更新控制器固件", 
    "Tool Time": "系统时间", 
    "Tool disabled": "工具已禁用", 
    "Tool enabled": "工具已启用", 
    "ToolLed": "照明", 
    "Torque": "扭矩", 
    "Torque Threshold": "扭矩阈值", 
    "Torque Threshold_bgInfo": "", 
    "Torque Unit": "扭矩单位", 
    "Torque Unit is changed": "扭矩单位已更改", 
    "Torque Unit_bgInfo": "", 
    "Torque correction": "修正扭矩", 
    "Torque correction_bgInfo": "", 
    "Torque exceeds specification limits [{0}, {1}]": "扭矩超过技术说明限制 [{0}、{1}]", 
    "Torque function needs a Speed value other than zero": "扭矩功能需要一个非零速度值", 
    "Torque function needs a torque value greater than 0": "扭矩功能需要一个大于 0 的扭矩值", 
    "Torque max. value": "扭矩最大值", 
    "Torque max. value_bgInfo": "", 
    "Torque min. value": "扭矩最小值", 
    "Torque min. value_bgInfo": "", 
    "Torque target value": "扭矩", 
    "Torque target value_bgInfo": "", 
    "Torque threshold must be smaller than first target torque": "扭矩阈值必须小于第一目标扭矩", 
    "Torque threshold must be smaller than second target torque": "扭矩阈值必须小于第二目标扭矩", 
    "Torque unit will be changed -- Please review the converted torque values.": "扭矩单位将被更改 - 请检查换算后的扭矩值。", 
    "Torque_bgInfo": "", 
    "Transmit": "传输", 
    "Transmit Check Digit": "传输校验位", 
    "Transmit Check Digit_bgInfo": "", 
    "Transmit Check Digits_bgInfo": "", 
    "Trigger": "触发", 
    "Trigger Event": "触发模式", 
    "Trigger Event_bgInfo": "", 
    "Trigger source in Start steps cannot be the same": "启动步骤中的触发源不能相同", 
    "Trigger with Startbutton": "启动开关", 
    "Trigger_bgInfo": " ", 
    "Triggermode": "触发模式", 
    "Triggermode for scanner": "触发扫描过程", 
    "Triggermode for scanner_bgInfo": "", 
    "Trioptic Code": "Trioptic 代码", 
    "Trioptic Code_bgInfo": "", 
    "Two Check Digit": "两种校验位", 
    "Two Check Digit_bgInfo": "", 
    "Two ID Input steps can only be used with ID Code as target in first step and ID Input Assignment in second step": "仅在将 ID 代码用作第一步骤的目标并同时用作第二步骤的 ID 分配的情况下，才能使用两个 ID 输入步骤", 
    "Two discrete lengths": "L1；L2", 
    "Two discrete lengths_bgInfo": "输入两种固定长度，例如“L1=16;L2=8”", 
    "Tx rate threshold": "Tx 额定阈值", 
    "Type": "类型", 
    "Type Plate": "铭牌", 
    "Type_bgInfo": "", 
    "UCC/EAN-128": "UCC/EAN-128", 
    "UCC/EAN-128_bgInfo": "", 
    "USA (FCC)": "美国 (FCC)", 
    "USS Check Digit": "USS 校验位", 
    "USS Check Digit_bgInfo": "", 
    "Ueberlast": "过载", 
    "UmkehrDrehrichtung": "相反的旋转方向", 
    "Undefined": "未定义", 
    "Undo": "撤销", 
    "Unexpected error": "意外错误", 
    "Unselect All": "取消全选", 
    "Up": "向上", 
    "Update": "更新", 
    "Update firmware": "更新固件", 
    "Upload": "上传", 
    "Upload Client Certificate": "上传客户端证书", 
    "Upload File": "上传文件", 
    "Upload P12 Certificate": "上传 P12 证书", 
    "Upload Private Key": "上传私钥", 
    "Upload Root Certificate": "上传根证书", 
    "Upload additional P12 Certificate": "上传其他 P12 证书", 
    "Upload of firmware stopped, to prevent corruption": "固件上传已停止，以防止损坏", 
    "Uploaded Client Certificate": "已上传客户端证书", 
    "Uploaded P12 Certificate": "已上传 P12 证书", 
    "Uploaded Private Key": "已上传私钥", 
    "Uploaded Root Certificate": "已上传根证书", 
    "Uploaded additional P12 Certificate": "已上传其他 P12 证书", 
    "Uploading Assignment table": "正在上传 ID 分配表", 
    "Uploading Power Firmware failed": "上传伺服放大器固件失败", 
    "Uploading QCodes": "正在上传质量代码", 
    "Uploading configuration": "正在上传配置", 
    "Uploading configuration to get content information": "正在上传配置以获取内容信息", 
    "Uploading file...": "正在上传文件...", 
    "Uploading firmware": "正在上传固件", 
    "Uploading...": "正在上传...", 
    "Use HTTPS": "使用 HTTPS", 
    "Use ring buffer": "使用环形缓冲区", 
    "User": "用户", 
    "User Agent": "用户代理", 
    "User Agent_bgInfo": "", 
    "User ID": "用户 ID", 
    "User ID_bgInfo": "", 
    "User defined": "用户定义的", 
    "User name exists already": "用户名已存在", 
    "User stopped the process": "用户已停止该进程", 
    "User update failed": "用户更新失败", 
    "User updated successfully": "用户已成功更新", 
    "User_bgInfo": "", 
    "Userdefined Text": "用户定义的文本", 
    "Username": "用户名", 
    "Users": "用户", 
    "VW XML": "VW-XML", 
    "VW XML Configuration": "VW-XML 配置", 
    "Value": "值", 
    "Value needs a type": "值需要指定类型", 
    "Value needs to be greater than 0": "值需大于 0", 
    "Values": "值", 
    "Values_bgInfo": "", 
    "VerdrehungY": "弯头旋转", 
    "Verify Check Digit": "验证校验位", 
    "Verify Check Digit_bgInfo": "", 
    "Version": "版本", 
    "Version Comparison not possible": "无法进行版本比较", 
    "Version_bgInfo": "", 
    "View": "视图", 
    "Vin format_bgInfo": "Vin format", 
    "Volume": "卷", 
    "Volume_bgInfo": "", 
    "W": "A", 
    "WLAN": "WLAN", 
    "WPA/WPA2 Enterprise": "WPA/WPA2 企业", 
    "WPA/WPA2 Personal": "WPA/WPA2 个人", 
    "WPA2 Personal": "WPA2 个人", 
    "Wait": "等待", 
    "Waiting": "正在等待", 
    "Waiting_bgInfo": "", 
    "Warning": "警告", 
    "Warning all existing configuration files will be overwritten!": "小心！所有现有配置文件都将被覆盖！", 
    "Wartung": "下一个测试", 
    "We need 6 hexadecimal two digits numbers, split by colons (e.g. AA:AA:AA:AA:AA:AA).": "我们需要 6 个以冒号分隔的十六进制两位数（例如 AA:AA:AA:AA:AA:AA）。", 
    "Web2Py": "Web2Py", 
    "Webserver": "Web 服务器", 
    "Welle": "轴", 
    "White spaces": "空格 ", 
    "WinkelKompensation": "角度补偿", 
    "Winkelsensoren": "角度传感器", 
    "Wired Adapter": "有线适配器", 
    "Wireless Adapter": "无线适配器", 
    "Wirkungsgrad": "效率", 
    "With graph slow-down": "带图将减慢速度", 
    "With graph slow-down_bgInfo": "", 
    "Wlan": "WLAN", 
    "Wlan On/Off": "WLAN 开启/关闭", 
    "Wlan restart already in progress. Can not start. Wait till ready.": "WLAN 重启已在进行。无法启动，等待程序就绪。", 
    "Wlan restart exited with errorcode": "WLAN 重启已使用错误码退出", 
    "Wlan restart failed": "WLAN 重启失败", 
    "Wlan-Channel": "WLAN 通道", 
    "Write": "写入", 
    "Write Type Plate NOK ({0})": "写入铭牌不正常 ({0})", 
    "Write Type Plate OK": "写入铭牌正常", 
    "Write type plate...": "写入铭牌...", 
    "Wrong configuration version": "错误配置版本", 
    "X/Y": "X/Y", 
    "X/Y_bgInfo": "", 
    "XML": "XML", 
    "XML Protocol": "VW-XML", 
    "XmlOptions": "选项", 
    "XmlOptions_bgInfo": "选择默认情况下用于拧紧结果数据传输的默认传输等级", 
    "Y: Angle, X: Time": "Y：角度，X：时间", 
    "Y: Torque, X: Angle": "Y：扭矩，X：角度", 
    "Y: Torque, X: Time": "Y：扭矩，X：时间", 
    "Yes": "是", 
    "Your Passwords do not match.": "您的密码不匹配。", 
    "ZellId": "传感器 ID", 
    "Zyklus": "周期", 
    "act_bgInfo": "功能的实际值", 
    "active": "活动状态", 
    "add": "添加", 
    "allsteps": "所有步骤", 
    "allsteps_bgInfo": "", 
    "angle scale_bgInfo": "角度值的倍增系数（固定值：1）", 
    "angle threshold act_bgInfo": "角度计数扭矩阈值的实际值", 
    "angle threshold nom_bgInfo": "角度计数扭矩阈值的设定值", 
    "angle values_bgInfo": "角度值表", 
    "angle_bgInfo": "步骤最终角度", 
    "at once": "立刻", 
    "auto": "自动", 
    "automatic": "自动", 
    "awake": "唤醒", 
    "batch NOK_bgInfo": "当前 NOK 计数器值", 
    "batch OK_bgInfo": "当前 OK 计数器值", 
    "batch canceled_bgInfo": "显示处理 OK/NOK 计数器值时是否对其进行了更改", 
    "batch direction NOK_bgInfo": "NOK 计数器计数方向", 
    "batch direction OK_bgInfo": "NOK 计数器计数方向", 
    "batch max NOK_bgInfo": "NOK 计数器目标值", 
    "batch max OK_bgInfo": "OK 计数器目标值", 
    "batch nr_bgInfo": "OK/NOK 计数器编号", 
    "batch valid_bgInfo": "OK/NOK 计数器的值", 
    "category_bgInfo": "拧紧步骤类别", 
    "cell id_bgInfo": "传感器 ID", 
    "channel_bgInfo": "通道名称", 
    "column_bgInfo": "拧紧步骤列号", 
    "connected": "已连接", 
    "cycle_bgInfo": "拧紧机的周期计数器", 
    "date_bgInfo": "拧紧日期/时间", 
    "default": "默认", 
    "disconnected": "已断开连接", 
    "duration_bgInfo": "步骤持续时间（秒）", 
    "false": "错误", 
    "fault": "Fault", 
    "fault_bgInfo": "", 
    "hardware_bgInfo": "拧紧机型号，例如 NXA030S-36V", 
    "have to be a *.typ file": "必须为 *.typ 文件", 
    "have to be a NxFw-*.zip file": "必须为 NxFw-*.zip 文件", 
    "hide": "隐藏", 
    "id code_bgInfo": "ID 代码", 
    "iotransmit": "传输正常", 
    "ip0_bgInfo": "拧紧机的 IP 地址", 
    "job nr_bgInfo": "作业编号", 
    "json formatted output": "JSON 格式化", 
    "json formatted output_bgInfo": "选择“是”将结果数据显示为可读 JSON 格式（包括换行符和空格）。选择“否”接受未格式化的 JSON 数据集", 
    "last cmd_bgInfo": "最后拧紧程序命令", 
    "last step column_bgInfo": "结果步骤列号", 
    "last step row_bgInfo": "结果步骤行号", 
    "last_cmd_bgInfo": "步骤中的最后拧紧程序命令", 
    "links": "左侧", 
    "location name_bgInfo": "", 
    "long": "长", 
    "long doze": "长时睡眠间", 
    "mac0_bgInfo": "拧紧机的 MAC 地址", 
    "manual": "手动", 
    "max": "最大", 
    "min": "最小", 
    "move down": "下移", 
    "move up": "上移", 
    "name": "文件名", 
    "name_bgInfo": "文件名可由不同参数组成。请激活相应参数", 
    "never": "从不", 
    "niotransmit": "传输不正常", 
    "no": "否", 
    "no id code": "无 ID 代码", 
    "nom_bgInfo": "功能的设定值", 
    "nominal torque_bgInfo": "拧紧机的额定扭矩", 
    "nr_bgInfo": "通道编号", 
    "nr_files": "文件数 ", 
    "nr_files_bgInfo": "输入每个子目录的结果数据集的最大数量。\n子目录将按照当前时间戳 (YYYY-MM-DD_hh-mm-ss) 创建。如果达到结果数据集的配置数量，系统将自动生成带有当前时间戳的新子目录。", 
    "off": "关闭", 
    "on": "开启", 
    "points": "点", 
    "points_bgInfo": "图表点数量", 
    "prg date_bgInfo": "最后一次更改拧紧程序的日期", 
    "prg name_bgInfo": "拧紧程序的名称", 
    "prg nr_bgInfo": "拧紧程序的编号", 
    "qcode_bgInfo": "质量代码", 
    "quality code_bgInfo": "质量代码", 
    "rechts": "右侧", 
    "remove": "移除", 
    "resettofactory.Defaults": "默认值", 
    "result_bgInfo": "结果 OK/NOK", 
    "rework code_bgInfo": "返工代码", 
    "rework text_bgInfo": "返工说明", 
    "row_bgInfo": "拧紧步骤行号", 
    "rpm": "rpm", 
    "s": "s", 
    "sec.": "秒", 
    "select": "选择", 
    "selected": "选定", 
    "short": "短", 
    "short doze": "短时间休眠", 
    "show": "显示", 
    "speed_bgInfo": "设定速度", 
    "srbcurve": "图表值", 
    "srbcurve_bgInfo": "图表参数", 
    "srbergallg": "拧紧结果", 
    "srbergallg_bgInfo": "一般拧紧结果参数", 
    "srbfncts": "拧紧功能", 
    "srbfncts_bgInfo": "拧紧功能参数", 
    "start Update failed": "开始更新失败", 
    "startup": "StartUp", 
    "startup_bgInfo": "", 
    "step type_bgInfo": "拧紧步骤类型", 
    "stepdata": "步骤数据", 
    "stepdata_bgInfo": "拧紧步骤数据", 
    "stopped by_bgInfo": "", 
    "stuferg": "步骤结果", 
    "stuferg_bgInfo": "步骤结果参数", 
    "subdir": "子目录", 
    "subdir_bgInfo": "", 
    "suffix": "文件扩展名", 
    "suffix_bgInfo": "", 
    "sw build_bgInfo": "内部版本", 
    "sw version_bgInfo": "软件版本", 
    "t": "t", 
    "t+": "t+", 
    "t+_bgInfo": "", 
    "temp path name required": "需要临时路径名称", 
    "time scale_bgInfo": "时间值的倍增系数（固定值：1）", 
    "time values_bgInfo": "扭矩值表", 
    "timestamp": "时间戳", 
    "timestamp_bgInfo": "", 
    "tiwlan0 ip address not retrievable": "无法检索 WLAN IP 地址", 
    "tool serial_bgInfo": "拧紧机的序列号", 
    "torque scale_bgInfo": "扭矩值的倍增系数（固定值：1）", 
    "torque unit_bgInfo": "扭矩单位", 
    "torque values_bgInfo": "扭矩值表", 
    "torque_bgInfo": "步骤最终扭矩", 
    "total angle threshold act_bgInfo": "总角度计数扭矩阈值的实际值", 
    "total angle threshold nom_bgInfo": "总角度计数扭矩阈值的设定值", 
    "total angle_bgInfo": "总角度校验和", 
    "total time_bgInfo": "总拧紧时间", 
    "transmit": "传输", 
    "true": "正确", 
    "type": "类型", 
    "type plate template": "铭牌模板", 
    "type_bgInfo": "", 
    "undefined": "未定义", 
    "uploading package... could last several minutes": "正在上传包... 可能会持续数分钟", 
    "yes": "是"
  }
}